{"normal":[{"category":"напомним","question":"что их ноутбуки пахли как \u003cBLANK\u003e.","answer":"кошачья моча","alternateSpellings":["кошачья моча","кошачья моча","кошачья моча","кошачья моча","кошачья моча"],"suggestions":["кексы","бабушка","обожженные волосы","Cheez Whiz","тюрьма","хумус","тухлые яйца","виски","мертвая рыба","туфли","свежие цветы","запах тела","сера","скунс","болотная вода","пукает","соус буйволов","солодка"]},{"category":"лица","answer":"- это \u003cBLANK\u003e люди.","alternateSpellings":["отвратительные","ужасно некрасивые","очень некрасивые","очень некрасивые","непривлекательные"],"suggestions":["короткие","тучные","без головы","пожилые","красивые","неизлечимо больные","грабители","вонючие","мертвые","идиот","зеленые","пьяные","шведские","рыжие","люди веснушчатые","подавленные","худые"]},{"category":"шестиклассники","question":"как кто-то выпустил \u003cBLANK\u003e в классе.","answer":"Спрей для тела Axe","alternateSpellings":["Спрей Axe"],"suggestions":["пчелы","живой тигр","ядовитые змеи","скорпионы","клоун","сибирская язва","горчичный газ","комары","дикие собаки","угарный газ","плохие флюиды","Roombas","бывшие каторжники","бешеные обезьяны","белый голубь","призраки","десятки воздушных шаров","колибри"]},{"category":"офис","question":"потому что это \u003cBLANK\u003e.","answer":"под водой","alternateSpellings":["под водой","в океане","под морем","погруженный в океан","погруженный в вода"],"suggestions":["сделанная из подушек","гостеприимная и эффективная","на свалке","светящаяся в темноте","укомплектованная роботами","окруженная минами","на пиратском корабле","внутри вулкана","царапины и нюхания","голограмма","в кладбище","просто компьютер","сделанный из вафель","иглу","надувной дом на палках","принадлежащий Джорджу Клуни","всегда в огне"]},{"category":"Пенджаб","question":"где участники лежат на земле и получают \u003cBLANK\u003e.","answer":"сбитый трактором","alternateSpellings":["сбитый тракторами","раздавленный тракторами","раздавленный трактором"],"suggestions":["зарезанный","прикованный наручниками к ракете","убитый","удар ногой мулом","похороненный заживо","вылитая на них кислота","разбитая наковальней","горбатая медведем","подожгли","побрили","напали на собак","пукнули","укусили гадюкой","прибили к земле","расчленили","напали на огненных муравьев","кричали","использовали в качестве футбольного мяча"]},{"category":"вкусовые рецепторы","question":"28-летняя женщина начала расти \u003cBLANK\u003e на голове вместо волос.","answer":"ногти"},{"category":"Люси","question":"что когда-то занималась сексом с \u003cBLANK\u003e.","answer":"призрак","suggestions":["учитель","серийный убийца","кролик","путешественник во времени","лошадь","монах","мальчик в бассейне","бродяга","сенатор","Слим Джим","мул","статуя","король","дельфин","дедушка друга","кактус","собака","президент"]},{"category":"белок","question":"организует ежегодное мероприятие для \u003cBLANK\u003e белок.","answer":"граф","alternateSpellings":["подсчитать все","сложить все","инвентарь"],"suggestions":["средний","раса","клуб","одеваться","жарить","высокие пять","поцелуй","жонглировать","оскорблять","пропитывать","плевать","высмеивать","рисовать","наносить макияж","бриться","поклоняться","тонуть","поджигать"]},{"category":"авторемонт","question":"принадлежавший когда-то \u003cBLANK\u003e.","answer":"Гитлер","alternateSpellings":["Адольф Гитлер","Адольф Гитлер","5 лет","Элвис Томас Крэппер","Пит Роуз","Курт Кобейн","Мэрилин Монро","Иисус","Карл Великий","Брюс Спрингстин","Джордж Вашингтон","Наполеон","Большая птица","Джеймс Эрл Джонс","Марк Твен","Джим Хенсон","Клеопатра","Андре Великан","Альберт Эйнштейн","Кинг Тут"]},{"category":"Kickstarter","question":"предназначенную для \u003cBLANK\u003e.","answer":"атеисты","alternateSpellings":["атеист","атеист"],"suggestions":["лесбиянки","расисты","профессора","воры","миллионеры","Либертарианцы","пловцы","мыши","священники","стриптизерши","зоопарки","кукловоды","кикбоксеры","тюремные охранники","мимы","оперные певцы","дротики","призраки"]},{"category":"Кевин Спейси","question":"старший брат Кевина Спейси - \u003cBLANK\u003e подражатель.","answer":"Род Стюарт","alternateSpellings":["Род Стюерт"],"suggestions":["Эйб Линкольн","Шер","Галлахер","Робин Уильямс","Майкл Болтон","Чарли Чаплин","Кевин Спейси","Лошадь","Марк Твен","Барак Обама","Билл Клинтон","Реджис Филбин","Джон Траволта","Эминем","Дастин Хоффман","Стинг","Джеральдо Ривера","Шон Коннери"]},{"category":"Брэнсон","question":"по закону изменил свое имя на просто \u003cБЛАНК\u003e.","answer":"Они","suggestions":["Яков","Брэнсон","Человек","Кутер","Уайти","Пиво","Автобус","?","Сосед","Пердеть","Четырехколесный","Синий Воротник","Чуви","Лютик","Христос","Камуфляж","Пряжка","Muddin '"]},{"category":"Петр","question":"дворяне должны были платить 100 рублей в год за лицензию \u003cBLANK\u003e.","answer":"борода","alternateSpellings":["волосы на лице","борода"],"suggestions":["козел","секс","хозяйка","водка","стул","ребенок","рикша","жена","купание","пение","курительная трубка","покупка","кровать","библиотека","парик","скрипка","носовой платок","танцы"]},{"category":"секс","question":"В 2008 году пара была убита в Южной Африке во время секса на \u003cBLANK\u003e.","answer":"железнодорожный путь","alternateSpellings":["железная дорога","железнодорожные пути","железнодорожный путь","железнодорожные пути","железнодорожная связь"],"suggestions":["моя","носорог","замерзшее озеро","вулкан","гейзер","шест","пушка","крокодил","обрыв","бульдозер","гроб","лев","электрический забор","крыша","разрушающий шар","лестница","катана","механический бык"]},{"category":"джин","question":"В 16 веке джин назывался Матери \u003cBLANK\u003e.","answer":"Руина","suggestions":["Сок","Медицина","Проклятие","Друг","Оружие","Молоко","Вечеринка","Сироп","Мул","Чай","Elixir","топливо","Юбилейный","Potion","Dance","невольник","Lover","побег"]},{"category":"Америка","question":"был дилером \u003cBLANK\u003e.","answer":"рассол","alternateSpellings":["соленья"],"suggestions":["кресло-качалка","тыква","кокаин","обувь","украшения","нижнее белье","марихуана","порно","блэк джек","свеча","черепаха","шишка","мачете","труба","карта","фантазии шляпа","мыло","шоколад"]},{"category":"талон за превышение скорости","question":"70","answer":"8","alternateSpellings":["8"],"suggestions":["10","12","16","20","32","110"]},{"category":"наркокартель","question":"имел не очень страшное прозвище «La \u003cBLANK\u003e».","answer":"Барби","alternateSpellings":["Барби"],"suggestions":["Пупи","Бамба","Китти Кэт","Snooki","Cankles","Snaggletooth","Jean Shorts","Dingleberry","Flowers","Cranky","La","Sunshine","Perfume","Bath","Soft Rock","Snuggles","Атласные простыни","Fergie"]},{"category":"жокей","question":"в то время как \u003cBLANK\u003e.","answer":"мертв","alternateSpellings":["мертв","не жив","жив","не жив","он был мертв"],"suggestions":["пьян","спит","глух","с камнями","жевательная резинка","слепой","не на лошади","вязание","какашки","танцы","ирландский","ожирение","безрукий","французский","жужжание","упал в обморок","назад","стоя"]},{"category":"Япония","question":"который полностью захвачен \u003cBLANK\u003e.","answer":"кошки","alternateSpellings":["куча кошек","дикие кошки","бездомные кошки","аллейные кошки","уличные кошки"],"suggestions":["змеи","бандиты","еноты","ботаники","заключенные","сироты","медведи","ниндзя","воздушные змеи","роботы","мотоциклетные банды","бабочки","нацисты","росомахи","угри","кролики","модели","черепахи"]},{"category":"остров Мэн","question":"соединенных вместе.","answer":"ноги","suggestions":["носы","драконы","бананы","солнце","расчески","мечи","мячи","фургоны","языки","высокие каблуки","резинки","гитары","дымоходы","презервативы","газонокосилки","дартс","палочки солодки","бикини"]},{"category":"Тени для век","question":"Shiro Cosmetics продает тени для век под названием «\u003cBLANK\u003e Сгребание листьев оживленным октябрьским днем».","answer":"Ник Кейдж","alternateSpellings":["Ник Кейдж","Николас Кейдж"],"suggestions":["Мамы","Билл Косби","Step- Пап","Рози О'Доннелл","Hunks","Собаки","Незнакомцы","Воспоминания","Пожарные","Плохо","Соседи","Пригородные жители","Счастливо","Отморозки","Вин Дизель","Принц","Застрял","Какой-то Чувак"]},{"category":"Мэриленд","question":"официальный государственный вид спорта штата Мэриленд \u003cBLANK\u003e.","answer":"поединок","alternateSpellings":["поединок","поединок"],"suggestions":["керлинг","боулинг","бильярд","настольный футбол","дартс","волейбол","бадминтон","слэмбол","кикбол","уайфл мяч","неровные бары","вейкбординг","шоппинг","стрельба из лука","грязевая борьба","санный спорт","шахматы","диск-гольф"]},{"category":"Эквадор","question":"В 1967 году в небольшом городке в Эквадоре был избран неодушевленный мэр объекта. Избранным мэром был \u003cBLANK\u003e.","answer":"пудра","alternateSpellings":["марка пудры для ног","лекарство для ног"],"suggestions":["кукурузные чипсы","пиво","тюбик зубной пасты","шар для боулинга","тюбик с носком","лампа","зеркало","пишущая машинка","пугало","дом","рок","лампочка","пианино","пината","арахис","мусорное ведро","статуя","портрет"]},{"category":"Нью-Гемпшир","question":"платит за других людей \u003cBLANK\u003e.","answer":"парковочные счетчики","alternateSpellings":["сборы за парковочные счетчики","сборы за парковку","тарифы за парковку","тарифы за парковочные счетчики","метров"],"suggestions":["операции","кофе","бутерброды","одежда","химчистка","прокат фильмов","автобусные билеты","вино","мебель","такси","аренда","дневной уход","судебные издержки","задолженность по кредитной карте","корм для собак","горничные","подгузники","свадебные лицензии"]},{"category":"шведская","question":"шведская группа сбросила сотни \u003cBLANK\u003e с самолета.","answer":"плюшевые мишки","alternateSpellings":["игрушки плюшевого мишки","плюшевый мишка","плюшевые мишки"],"suggestions":["печенье","пистолеты","валентинки","подушки","стихи","розы","динамит","знаки мира","маски для свиней","презервативы","цыплята","мебель ИКЕА","флаконы для духов","пузырьковая формула","книги","ножи","пистолеты","контейнеры для помады"]},{"category":"DUI","question":"что у него была открытая банка пива во время езды на \u003cBLANK\u003e.","answer":"газонокосилка","alternateSpellings":["газонокосилка"],"suggestions":["трехколесный велосипед","свинья","тележка для гольфа","тандемный велосипед","корзина для покупок","коза","скейтборд","корова","тачка","скутер","сани","ховерборд","бульдозер","верблюд","большая собака","мусоровоз","тележка для катания","воздушный шар"]},{"category":"Страх","question":"что где-то в мире \u003cBLANK\u003e наблюдает за тобой.","answer":"утка","suggestions":["король","суслик","бездомный","клоун","рыба","телемаркетер","мим","тромбонист","призрак","борец сумо","шпион","горничная","повар","библиотекарь","медведь","священник","учитель физкультуры","садовый гном"]},{"category":"Джоном Ларрокеттом","question":"а \u003cBLANK\u003e.","answer":"марихуана","alternateSpellings":["травкой","травой","Мэри Джейн","горшок","марихуана","маржуана"],"suggestions":["тако","книги","комиксы","парики","купоны","задние протирки","обувь","лак для волос","скотч","батарейки","уроки актерского мастерства","одеяла","стихи","пистолеты","бензопилы","пуговицы","антикварные ложки","бензин"]},{"category":"Чарльз Буковски","question":"Надгробие знаменитого американского поэта Чарльза Буковски выгравировано словами «Не \u003cОЧЕНЬ\u003e».","answer":"Попробуй","suggestions":["Умри","Паникуй","Пиши","Плач","Остановись","Читай","Говори","Упражнение","Сука","Продолжить","Пить","Сожалеть","Двигаться","Оставлять Цветы","Разорять Меня","Жениться","Быть","Дым"]},{"category":"Huggies","question":"когда подгузник ребенка мокрый. Это называется \u003cBLANK\u003e.","answer":"TweetPee","alternateSpellings":["Tweet Pee"],"suggestions":["Crapp","Pee-Phone","Малыш","Мокрый чек","Пеленочная книжка","Baby Poke","Мой подгузник","Предупреждение мочи","PeePal","Проблемы с мочой","Huggies With Friends","Желтый Код","Пеленка","Полная Любви","Привет Желтый","PoopApp","Сменить Йо Детка","Хагги Бадди","Вааааааааа !!!"]},{"question":"анальные выделения","answer":"ваниль","alternateSpellings":["ванильный ароматизатор","ванильный ароматизатор","ваниль","ваниль","ваниль"],"suggestions":["молоко","соль","мясо","яйцо","кофе","мед","рис","сливочное масло","лимон","корица","сметана","бальзамический уксус","йогурт","цедра апельсина","сыр пармезан","петрушка","сок лайма","шафран"]},{"category":"Иллинойс","question":"зритель в зале суда Иллинойса был приговорен к шести месяцам тюремного заключения за \u003cBLANK\u003e во время судебного разбирательства.","answer":"зевая","alternateSpellings":["зевает","зевает"],"suggestions":["мастурбирует","делает секс","разбрасывает","отрыгивает","пукнет","щелкает","мерзнет","​​нюхает","вязание","йодлинг","прыжки","текстовые сообщения","whittling","приготовление пищи","бульканье","жевательная резинка","задыхаясь","икота"]},{"category":"обезьяна","question":"Немецкий центр приматов провел исследование под названием «Почему самки обезьян \u003cBLANK\u003e во время секса»","answer":"крик","suggestions":["испражняется","курит","смеется","спит","борется","мочится","кашляет","критикует","Хлопать","умирать","плевать","плакать","есть","жених","закатить глаза","поддельные оргазмы","приседания","стоять"]},{"category":"пульты дистанционного управления","question":"в то время как 4% находятся в \u003cBLANK\u003e.","answer":"холодильник","alternateSpellings":["холодильник"],"suggestions":["автомобиль","загробная жизнь","чердак","другой диван","мусор","прачечная","почтовый ящик","ванна","духовка","посудомоечная машина","микроволновая печь","туалет","задний двор","винный шкаф","кровать","передний двор","сарай","аптечка"]},{"category":"Контрабанду","question":"пытавшийся переправить 28 тонн \u003cBLANK\u003e из Китая.","answer":"чеснок","alternateSpellings":["луковицы чеснока"],"suggestions":["палочки для еды","палочки для еды","бамбук","подгузники","подушки","пудинг","сандалии","видеоигры","новые солнцезащитные очки","шлакоблоки","ShamWow!","кольца мизинца","кровати для гоночных автомобилей","навоз","шорты для груза","гонги","свечи","сладкая вата"]},{"question":"Монахиня","answer":"Пердеть","alternateSpellings":["Пукание"],"suggestions":["Грудь","Постель","Взгляд","Сожаление","Вина","Чувство","Дыхание","Брат","Сильфон","Секрет","трусы","Желудок","Отрыжка","Сон","класс","Правитель","Chin","Юмор"]},{"category":"Александр Македонский","question":"Александр Македонский сделал своих людей \u003cБЛАНКОМ\u003e перед битвой.","answer":"бритье","alternateSpellings":["брить их лица","брить бороды","брить волосы на лице","бриться","бриться","получать бритая"],"suggestions":["какашки","читать","петь","молиться","рисовать","раздеваться","йодль","отрыгивать","медитировать","исповедовать грехи","жонглировать","плакать","печь","обнимать","шить","купаться","читать","пить"]},{"category":"107","question":"погиб во время \u003cBLANK\u003e.","answer":"перестрелка","alternateSpellings":["перестрелка","перестрелка","перестрелка"],"suggestions":["перехват","танец","марафон","нож бой","конкурс мокрых футболок","футбольный матч","бочонок","похоронная служба","класс zumba","орфографическая пчела","поэтический шлем","гонка на колясках","трюк на скейтборде","скрининг на сумерки","конкурс поедания пирогов","наркотик","бег быков","флешмоб"]},{"category":"Торговый автомат","question":"который продает \u003cBLANK\u003e.","answer":"порно","alternateSpellings":["порно журналы","Прон журналы","порнография","порнографические журналы","порнографические материалы","порно материал","порно порно-","порно видео","порнографические порно-","порнографическое видео","порнография порно-","порнографическое видео"],"suggestions":["змеи","торговые автоматы","майонез","оружие","уран","медицинская марихуана","контактные линзы","младенцы","Затычки Шара","куры","футболки пушки","лук","жаркое в горшочке","ошейники для собак","клавиатуры","маски клоуна","живой тунец","одуванчики"]},{"category":"Beetlejuice","question":"но никогда не было написано.","answer":"Гавайский","alternateSpellings":["Hawaian"],"suggestions":["Funky","Home В торговый центр","Сильный","Вниз","В гостях","Гей","Бездомный","Топлесс","Сломал","Шоппинг","Романтический","Молодой","Гонки","Либеральный","Сбор яблок","Сенильный","Бананы"]},{"category":"Флорида","answer":"\u003cвосемьдесят футов \u003cBLANK\u003e вымыли на берег пляжа Флориды в 2011 году.","alternateSpellings":["фигурка лего","парень лего","фигура лего","кусок лего"],"suggestions":["фаллоимитатор","Ферби","пешка","морской конек","гном","русалка","барби","купальник","панда","квартира стэнли","секс кукла","свадебный торт","лестница","почтовый ящик","солдат Джо","Саскватч","розовый фламинго","скелет"]},{"category":"Меркурий","question":"потому что Джексон принес \u003cBLANK\u003e в студию звукозаписи.","answer":"лама","alternateSpellings":["лама"],"suggestions":["обезьяна","пушка","пистолет","оркестр","съемочная группа маг","кислородный баллон","кровать","манекен","шкатулка","робот","священник","меч","енот","жираф","солярий","сокол","бродяга"]},{"category":"лодки","question":"где они используют \u003cBLANK\u003e в качестве лодок.","answer":"тыквы","alternateSpellings":["тыквы"],"suggestions":["бочонки","гробы","автомобили","столы","тачки","арбузы","манекены","грили","тележки","батуты","туалеты","школьные автобусы","ванны","столы","вок","диваны","кукольные домики","мусорные баки"]},{"category":"надгробная плита","question":"потому что они отказались установить надгробную плиту ее покойного мужа в форме \u003cBLANK\u003e.","answer":"диван","alternateSpellings":["диван","диван","диван"],"suggestions":["пенис","грузовик монстра","бочонок","дьявол","голая женщина","бонг","пулемет","свастика","летучая мышь","обезьяна","оборотень","базука","средний палец","ядерный взрыв","пара грудей","бассейн","приклад","какашка"]},{"category":"Круизы","question":"причиненного \u003cBLANK\u003e.","answer":"Лох-Несское чудовище","alternateSpellings":["Несси","Несси","Лохнесское чудовище","Несси","Лохнесское чудовище","Несси","Несси монстр лохнесса","несси","монстр лохнесса","монстр локнесса","монстр лохнесса","монстр локнесса","монстр лохнесса"],"suggestions":["Аквамен","радуги","Большая нога","гоблины","Посейдон","Атлантида","герпес","летающие свиньи","злые заклинания","дождь фрикадельки","плохие отзывы","аварии на шаффлборде","удары базуки","джеты","армагеддон","черная борода","камбала","Титаник"]},{"category":"Лес","question":"Истина и Осень) и сына по имени \u003cBLANK\u003e.","answer":"Океан","suggestions":["Дерево","Динамит","Будущее","Уитакер","Правосудие","Река","Сообщество","Лосось","Жизнь","Чемпион","Город","Невинность","Apple","Popcorn","книги","Вчера","гора","вулкан"]},{"category":"Стоунхендж","question":"изготовленную из \u003cBLANK\u003e.","answer":"авто","alternateSpellings":["кучу автомобилей","автомобилей","автомобили","старые автомобили"],"suggestions":["воздушные шары","корма","пластик","куклы","деревья","пух","шоколад","хлеб","жвачка","пыль","сено","кукуруза","стекло","пудинг","мертвые птицы","карандаши","джинсы Wrangler","кости"]},{"category":"каллус","question":"была госпитализирована после попытки удалить каллюс на ноге с помощью \u003cBLANK\u003e.","answer":"дробовик","alternateSpellings":["пистолет","дробовик"],"suggestions":["газонокосилка","факел","меч","колун нож для очистки овощей","грузовик","молоток","рыболовный крючок","игла","щенок","дрель","булава","пила","блендер","лопата","скот","грабли","термометр для мяса"]},{"category":"тараканы","question":"пытаясь выиграть \u003cBLANK\u003e.","answer":"питон","alternateSpellings":["змея"],"suggestions":["машина","опоссум","пиво","крыса","лодка","свидание","собака","плавучий дом","миллион долларов","День благодарения Турции","пальто","трейлер домой","бесплатный ужин","батут","Wii","телешоу","отпуск","Beanie Baby"]},{"category":"Португалия","question":"На фестивале в Сан-Жуан в Португалии вы бьете людей по голове \u003cBLANK\u003e.","answer":"молоток","suggestions":["салями","подгузник","летучая мышь","марионетка","обувь","шина","журнал","рыба","ложка","колокольчик","кувшин пива","консервы","капуста","черепаха","багет","крыса","книга","шар для боулинга"]},{"category":"Дензел","question":"Дензел Вашингтон был признан лучшим выбором для публики играть роль \u003cBLANK\u003e.","answer":"Jesus","alternateSpellings":["Иисус Христос"],"suggestions":["Гэндальф","Шерлок Холмс","Уэсли Снайпс","Скрудж","Джеймс Бонд","Дарт Вейдер","Кристиан Грей","Индиана Джонс","Пит Мелларк","Бу Рэдли","Рокки Бальбоа","Супермен","Нил Армстронг","Джон Макклейн","Бэтмен","Тинтин","Феджин","Человек-паук"]},{"category":"камни в почках","question":"продав свою \u003cBLANK\u003e.","answer":"камень в почках","suggestions":["картины","дневник","сперму","золотой зуб","салфетку","сиденье для унитаза","ушная сера","обувь","нижнее белье","ноутбук","автомобиль","сегвей","усы","девственность","душа","зеркало","отчество","мишка"]},{"category":"Топика","question":"Канзас переименовал себя в \u003cBLANK\u003e.","answer":"ToPikachu","suggestions":["Скучный город","Нью-Лас-Вегас","Crappton","Фармвилл","Хутчи","Дороти","Мех","Веризон","Nowhereville","Оставь!","Тапиока","продолжай своенравный сын","IBM","Hobo Junction","захватывающая земля","Армагеддон","Канзас-Таун","Target"]},{"category":"Gang","question":"Pop и \u003cBLANK\u003e.","answer":"Пау","suggestions":["Ka-blam","Shizzle","Ха","Бон","Бэм","Флап","Nip","Flurb","Wham","Кора","Джерк","Шлем","Snap","старший","Barf","Отсебятина","Джек","Yoink","Рев"]},{"category":"воск","answer":"2 года. В 2006 году музей восковых фигур мадам Тюссо в Нью-Йорке представил свой первый воск \u003cBLANK\u003e.","suggestions":["динозавр","зубы","собака","пулемет","машина","пришелец","губы","проститутка","рюкзаки","пенис","комната","оборотень","туалет","бухгалтер","вампир","транссексуалы","президент","ящерица"]},{"question":"3 замужем","answer":"Эйфелева башня","alternateSpellings":["Эйфелева башня","Эйфелева башня","Эйфелева башня"],"suggestions":["Статуя Свободы","Мона Лиза","Маунт-Рашмор","баскетбольный мяч","Airforce One","Мыслитель","Колизей","Белый дом","Великая китайская стена","Великий Сфинкс","клубок шпагата","карандаш","четыре машины","американские горки","биг бен","пугало","пицца","боулинг трофей"]},{"category":"маг","question":"- это \u003cBLANK\u003e».","answer":"плакать","suggestions":["танец","неверное направление","магия","петь","слушать","вздремнуть","драться","забыть","секс","простить","ложка","пилатес","глотание меча","сделать ризотто","думать","джазовые руки","ударить енота","записки"]},{"category":"Джоша","question":"Фанатов музыканта Джоша Гробана зовут \u003cBLANK\u003e.","answer":"Гробанитес","alternateSpellings":["гробанитов"],"suggestions":["Джошеров","Гробаньяков","Глав Гробанов","Гроберов","Просто Джошин","Гробашерс","Грофанс","Кудрявые волосы","Избранные","Пироги Милашки","Тройные Угрозы","Герои Гробана","Гробстопперы","Мальчики Мамы","Наркоманы Джоша","Джошианс","Смена цвета","Гробоголики"]},{"category":"ET","question":"Звук Е.Т. ходьба была сделана кем-то хлюпающим \u003cBLANK\u003e.","answer":"Jell-o","alternateSpellings":["желе","желатин","желе-желатин","желе желатин"],"suggestions":["майонез","пейнтболы","пудинг","масло","виноград","насекомые","черепа","прыщи","алюминиевая фольга","салат из макарон","флан","водные шарики","футбольные мячи NERF","молочные кувшины","гранаты","волейболы","пузырчатая пленка","плюшевые мишки"]},{"category":"Саддам","question":"В 1980 году Саддам Хусейн был назван почетным гражданином \u003cBLANK\u003e.","answer":"Детройт","alternateSpellings":["Детройт","Мичиган","Детройт","Мичиган","Детройт","Мичиган"],"suggestions":["Толедо","Нью-Брансуик","Мексика","Нью-Джерси","Портленд","Бостон","Бойсе","Либертивилль","Иллинойс","Париж","Квебек","Новая Зеландия","Париж","Фанкитаун","Гондурас","Чикаго","Марс","Луна","Санта-Фе"]},{"category":"Айова","question":"ежегодно коронует Короля и Королеву \u003cBLANK\u003e.","answer":"Хобо","suggestions":["Фермер","Робот","Пьяный","Жлоб","Малыш","Рывок","Метеролог","Корова","Вампир","Скряга","Библиотекарь","Хулиган","Грузовик","Босс","Твин","Бухгалтер","Бакалейщик","кукуруза в початках"]},{"category":"физический","question":"Университет Виктории предлагает урок физкультуры под названием Наука о \u003cBLANK\u003e.","answer":"Бэтмен","alternateSpellings":["человек-бат"],"suggestions":["мастурбация","тверкинг","стероиды","пердеж","потеря","ливни","ботаны","Mounties","Wet Dreams","Rocking Out","дома с привидениями","My Little Pony","Карусели","Red Heads","Стойки на одну ночь","Ягнята","Обман","Wedgies"]},{"category":"приз","question":"когда их главный приз был \u003cBLANK\u003e.","answer":"ребенок","alternateSpellings":["ребенок","ребенок"],"suggestions":["труп","дробовик","больной кот","сустав марихуаны","ведро","удар лицо","штамм птичьего гриппа","плакат со свастикой","базука","линия кокаина","гроб","бомба","отрубленная рука","дом престарелых","отдых в Америке","вибратор","кукла бен Ладена","проститутка"]},{"category":"ваучер","question":"где призом был ваучер на \u003cBLANK\u003e.","answer":"похороны","alternateSpellings":["похоронные услуги","похоронные услуги"],"suggestions":["брисс","развод","свадьба","адвокат","липосакция","проститутка","терапевт","ракета","корневой канал","хот-дог","тюбик с препаратом Н","подтяжка лица","тренер по жизни","приемный ребенок","доминатрикс","вазэктомия","тусовочный клоун","тазер"]},{"category":"оружие","question":"и вместо оружия-копии они используют \u003cBLANK\u003e.","answer":"апельсины","alternateSpellings":["апельсин","гроздь апельсинов"],"suggestions":["губки","коврики","подушки","багеты","нижнее белье","обувь","стулья","зонты","лазеры","стихи","пейнтбольные пистолеты","перчатки","плюшевые мишки","ватные шарики","палочки от эскимо","бумажные полотенца","перья","оскорбления"]},{"category":"Хэш","question":"Кентукки является \u003cBLANK\u003e.","answer":"собака","alternateSpellings":["клык","собака"],"suggestions":["мертвец","белка","сэндвич","кирпич","монстр","ребенок","кролик","твин","парикмахер","мошенник","призрак","канадец","лошадь","хот-дог","пицца","обнаженная модель","оперная певица","мим"]},{"category":"Нигерия","question":"Нигерийская версия Cookie Monster не может перестать есть \u003cBLANK\u003e.","answer":"ямс","suggestions":["суп","грязь","крекеры","шоколад","торт","дети","волосы","йогурт","камни","жуки","пончики","пирог","свиные отбивные","кокосовый суп с карри","пицца","картофельный салат","копейки","хлебные палочки"]},{"category":"Юнона","question":"Джон Адамс имел собаку по кличке Юнона и собаку по кличке \u003cBLANK\u003e.","answer":"Сатана","suggestions":["Фэрбенкс","Беатрикс","Куинси","Чай","Снупи","Демократия","Спот","Кинг Джордж","Президент","Zippo","Молли","Скутер","Монстр","Скамп","Джордж Вашингтон","Nike","Обама","Бугер"]},{"category":"Тара","question":"Тара Рейд однажды сказала: «Я делаю Джессику Симпсон похожей на \u003cBLANK\u003e ученого».","answer":"рок","suggestions":["глупая","волосатая","хорошая","уродливая","научная","грубая","пердящая","одежда","мозг","математика","ракета","ребенок","известный","ногти","горячий","стоматологический","ум","доктор"]},{"category":"технология","question":"Advanced Comfort Technology делает водяные кровати для \u003cBLANK\u003e.","answer":"коровы","alternateSpellings":["поголовье коров","крупного рогатого скота","крупного рогатого скота","корова"],"suggestions":["дети","республиканцы","только женщины","мертвые","собаки","кошки","космонавты","монахини","призраки","беременные женщины","рыба","заключенные","пираты","арбузы","куклы","эльфы","штангисты","президенты"]},{"question":"подвесные","answer":"куклы","alternateSpellings":["детские куклы","куколки","жуткие куклы"],"suggestions":["обувь","рюкзаки","чучела","шляпы","черепахи","леденцы","трупы","мачете","летучие мыши","доллары","бюстгальтеры","маринады","брюки","ульи","брелки","скворечники","ложки","Gumballs"]},{"category":"дьявол","question":"на котором люди одеваются как дьявол и перепрыгивают через \u003cBLANK\u003e.","answer":"дети","alternateSpellings":["ребенок","куча детей"],"suggestions":["костры","старики","змеи","пожарные гидранты","могилы","монахини","торты","бассейны","Библии","автомобили","обнаженные женщины","тусовщики","епископ","церкви","кошки и собаки","ванны","туалеты","вилы"]},{"category":"гражданство","question":"В 2013 году сотрудник таможенного и пограничного управления США был признан виновным в предоставлении гражданства в обмен на 200 \u003cBLANK\u003e.","answer":"яичные рулетики","alternateSpellings":["яичный рулетик","яичные рулетики","яичный рулетик"],"suggestions":["DVD","видео игры","тако","кольца","Groupons","объятия","сигары","овцы","даты","танцы на коленях","массажи","ShamWows","гамбургеры","билеты на поезд","бейсбольные мячи","fedoras","футоны","туфли на каблуках"]},{"category":"арестован","question":"когда вместо пистолета он попытался продать полицейским \u003cBLANK\u003e.","answer":"трубная бомба","alternateSpellings":["бомба"],"suggestions":["меч компьютер","ребенок","бутылка яда","узи","медвежья ловушка","украденная машина","колун","ракета","базука","пучок волос","палец","пончик","пропавший ребенок","обезьяна","значок фальшивого полицейского","бонг","шприц героина"]},{"category":"грязно","question":"потому что это звучало как-то грязно.","answer":"Утренняя слава","suggestions":["Big Wood","Bonelick","Woodcock","Tata","Pussywillow","Грудастая","обнаженная","синица","бобр","большой ветер","голавль","сосать","болтаться","влажно","девственница","гранд","дыра славы","балдж"]},{"category":"час","question":"чтобы \u003cBLANK\u003e.","answer":"прижиматься","alternateSpellings":["обниматься","ложка","обниматься","прижиматься вверх"],"suggestions":["танцевать","шлепать детей","драться","притворяться спящим","играть в пирожки","игнорировать тебя","шпионить за своим питомцем","прыгать через скакалку","пердеть","магазинный лифт","твит","пускать мыльные пузыри","играть в карты с тобой","поп-воздушные шары","петь","высокие пять","рисовать собачью будку","ломать мебель"]},{"category":"кричала","question":"британская женщина была арестована за угон британского парома и кричала: «\u003cBLANK\u003e!»","answer":"я Джек Воробей","alternateSpellings":["я Джек Воробей","я Джек Воробей","я Джек Спароу","я Джек Спароу","я Джек Спароу","5 лет","Вива-ла-Франс","Съешь пыль","Диз Орехи","Я монстр","Позже лохи","Живу по-местному","Мой паром","Я король мира","Может не трогай это","я иду","мама","плохо","я на лодке","я стрелял в Кеннеди","все могут сосать","я непобедим","Скорость 2","Кто выпустил собак","я золотой бог"]},{"category":"пиво","question":"которые могут быть открыты только \u003cBLANK\u003e.","answer":"канадцы","alternateSpellings":["канадцы"],"suggestions":["ветераны","бизнесмены","женщины","роялти","улица торговцы","немцы","подростки","журналисты","рекламодатели","спортсмены","девственники","музыканты","преступники","вера","полицейские","ученые","собаки","алкоголики"]},{"category":"переведено","question":"фильм \u003cя\u003e Г.И. Джейн \u003c/ i\u003e была переведена на \u003ci\u003e \u003cBLANK\u003e Женщина-солдат \u003c/ i\u003e в Китае.","answer":"сатана","suggestions":["Лысый","Сексуальный","Высокомерный","Тупой","Дерзкий","Сильный","Наивный","Голливуд","Пума","Застенчивый","игрушки","ореховый","груди","Необычное","Wet","Голливуд","Vixen","Расщепление"]},{"category":"доход 4","question":"средний доход для «дегустатора мороженого» составляет $ \u003cBLANK\u003e в год.","answer":"56000","suggestions":["70000","18","20000","2000","38000","4 миллиона","7000","89000","205000","4945","100000","0","19000","9500","102000","33000","14000","12 тыс."]},{"category":"пожар","question":"споткнувшись о \u003cBLANK\u003e.","answer":"борода","suggestions":["кошка","руководство по технике безопасности","пожарный шланг","ребенок","медсестра","ванна","собака","медвежий ковер","пожарная лестница","отрубленная нога","утка","вес чайника","лягушка","дрейдел","черепаха","гроб","ковер","огнетушитель"]},{"category":"изобретатель","question":"изобретатель слабительного Ex-Lax имеет необычное имя Макс \u003cBLANK\u003e.","answer":"Kiss","suggestions":["Дерьмо","Макс","Баттс","Гейлорд","Имус","Фактор","Лицо","Малые","Леди","Прыщ","мальчик","шампунь","Flush","Horsetitties","Flash","Cabbageface","Моча","скипидар"]},{"category":"telemarketers","question":"Тим Прайс в 2012 году сменил свое имя на Tim \u003cBLANK\u003e.","answer":"Ppppppppppprice","alternateSpellings":["pppppppppprice","ppppppppprice","pppppppprice","ppppppprice","pppppprice","ppppprice"],"suggestions":["Xoyxy","Flaxquig","РГОТЫ","Pce","Kokokokokokokokokoko","Arghhhhhhhhh","Falgrdowk","Pruc","Lplp","ххй","Prce","звукоподражание","Kpelck","QNQ","предпринимательство","Glpngr","Spknpg","Uyuyuyuy"]},{"category":"Банда","question":"В 1976 году легенда бокса Мухаммед Али выпустил образовательный детский альбом под названием «Али и его банда против. Мистер \u003cBLANK\u003e. ”","answer":"Tooth Decay","alternateSpellings":["Полость","Полости"],"suggestions":["Зло","Время ложиться спать","Незнакомец","Бригадир","Монстр","Преступление","Не в форме","Наркотики","Россия","Россия","Пушер","Невежество","Годзилла","Расизм","Sinister","трусы","Сатана","президент"]},{"category":"Тихий океан","question":"называется Белая Акула \u003cBLANK\u003e.","answer":"Кафе","alternateSpellings":["кафе"],"suggestions":["Зал","Вечеринка","Гостиная","Бар","Театр","Вечер","бассейн","палатка","салон","кеггер","форум","пит-стоп","торговый центр","общежитие","оргия","ведро","гала","колбасный праздник"]},{"category":"стресс","question":"Университет Далхаузи в 2012 году представил \u003cBLANK\u003e Комнату.","answer":"Щенок","alternateSpellings":["щенки","обнимаются щенки","ласки щенков","прижаться к щенкам","терапия щенков"],"suggestions":["Подушка","Макияж","Тихий","Кричащий","Котенок","Массаж","Гидромассажная ванна","Проклятие","Мастурбация","Банджо","штамповка","Живопись","Кикбоксинг","Джон Стамос","Дремлющий","Бег трусцой","Банни","Бойцовский клуб"]},{"category":"выпускной вечер","question":"выиграли $ 5000 стипендий за ношение \u003cBLANK\u003e на выпускной.","answer":"скотч","alternateSpellings":["утиная лента"],"suggestions":["тог","цилиндры","подгузники","подгузники для взрослых","броня","накидки","парики","ярко-розовый","мини-юбки","костюмы горилл","мешки для мусора","монокли","туалетная бумага","рога","ничего","крылья","бикини","коробки Kleenex"]},{"category":"последний","question":"Университет Лойолы предлагает стипендию любому католическому студенту с фамилией \u003cBLANK\u003e.","answer":"Золп","suggestions":["Христос","Хам","Моисей","Лаван","Папа","Иннис","Лойола","Генрих","Смит","Билдер","Niekamp","​​Ричард","король","Сниффена","Trupia","Хансен","Ubernostrum","Квакенбуш"]},{"category":"1000","question":"что у него был секс с более чем 1000 \u003cBLANK\u003e.","answer":"автомобили","alternateSpellings":["автомобили","автомобили"],"suggestions":["чучела","супер-модели","коробки для тканей","почтовые ящики","овцы","бабушки","вдовы","пылесосы","палатки","игрушки для бассейна","носки","банкоматы","лошади","пинаты","кофейники","козы","Furbys","призраки"]},{"category":"платья","question":"в котором участники делают свадебные платья из \u003cBLANK\u003e.","answer":"туалетная бумага","alternateSpellings":["тп"],"suggestions":["клейкая лента","воск","шторы","трава","простыни","листья","подушки","рецепты","мусор","почта","мешки для мусора","перья","салфетки","рукавицы для духовки","полиэтиленовые пакеты","скобы","шарфы","носки"]},{"category":"полиция","question":"что он подошел к полицейскому и ударил его \u003cBLANK\u003e.","answer":"лошадь","alternateSpellings":["его лошадь"],"suggestions":["автомобиль","партнер","шляпа","колени","пистолет","промежность","жена","плечо","сын","дом","собака","ночная палочка","лицо","солнцезащитные очки","приклад","усы","шлем","кофе"]},{"category":"village","question":"в Англии есть небольшая деревня под названием \u003cBLANK\u003e.","answer":"Place","suggestions":["Way","City","People","Hope","Ванная комната","Извините","Fun","Duh","Точка","правила","деньги","Граммер","Vacancy","Туристы","Но","Бар","сэр","демократия"]},{"category":"Радость","question":"написал книгу под названием \u003ci\u003e Радость Un \u003cBLANK\u003e! \u003c/ I\u003e.","answer":"обрезание","alternateSpellings":["обтекаемость","обводки"],"suggestions":["упаковка","брак","девственность","блокировка","рождается","удобрение","прощение","святой","разгаданный Тайны","социальные","заправка","дружба","удача","извилистая","привлекательный","derware","маскировка","мачо"]},{"category":"Небраска","question":"сенатор штата Небраска Эрни Чамберс подал несерьезный иск против \u003cBLANK\u003e.","answer":"Бог","suggestions":["птицы","Санта","Пасхальный заяц","Ронал Макдональд","Стивен Хокинг","Дьявол","Женщины","Зубная Фея","Президент Буш","Дора Исследователь","Эльфы","Дарт Вейдер","Бигфут","Бетти Уайт","Тролли","все преступники","Амур","Бетти Буп"]},{"category":"уход за лицом","question":"который состоит из рисовых отрубей и части \u003cBLANK\u003e.","answer":"корма для птиц","alternateSpellings":["птичий помет","птичье дерьмо","птичий помет","bird doo"],"suggestions":["икра","слезы крокодила","человеческие экскременты","майонез","слюна лисы","растопленное золото","фуа-гра","сперма слона","ботокс","тритонская кожа","петролеум","рвота","сопли бобра","фреон","пикси-пыль","сало","горчица","скунс хвостик"]},{"category":"написал","question":"написал 254-страничную книгу «История \u003cBLANK\u003e».","answer":"Наперстки","alternateSpellings":["наперсток"],"suggestions":["Ложки","Эдвинс","Пальцы ног","Кости","монокли","носы","стивы","бухгалтеры","кливленд","кошачий помет","грязь","песок","лобковые волосы","мышиные кости","коробки","скрипки","пух","подставки"]},{"category":"Кость","question":"\u003ci\u003e Руководство по костям \u003cBLANK\u003e 19-го и начала 20-го веков. \u003c/ I\u003e","answer":"Зубные щетки","alternateSpellings":["зубные щетки"],"suggestions":["Бандиты","Перерывы","проблемы","озноб","Buddies","ручки","Обработки","кнопки","травмы","головные уборы","Кресты","дробилки","плиты","ERS","Столы","Лампы","Кинжалы","куклы"]},{"category":"гумми","question":"где изображен человеческий приклад с растущим из него \u003cBLANK\u003e.","answer":"уши","suggestions":["волосы","зубы","руки","ноги","лезвия","черви","змеи","языки","грудь","какашки","обезьяны","смурфики","деревья","родинки","прыщи","пупки","виноградная лоза","яйца"]},{"category":"бедро","question":"потому что не может остановиться \u003cBLANK\u003e.","answer":"смеясь","alternateSpellings":["хихикает"],"suggestions":["мочится","говоря: “Y-ello!”","sleeping","coughing","hiccuping","singing","dancing","farting","cursing","clapping","crawling","clenching his butt","snapping","crying","punching","gasping","saying “That's what she said.”","scatting"]},{"category":"бокс","question":"который сочетает в себе бокс и \u003cBLANK\u003e.","answer":"шахматы","suggestions":["кунг-фу","сон","борьба","письмо","бег","дайвинг","фехтование","плавание","плавание","пустяки","крестики-нолики","вождение","Kickball","садоводство","Эрудит","футбол","битбоксинг","гимнастика","дискуссионный"]},{"category":"Balls","question":"включая игру «\u003cBLANK\u003e Balls».","answer":"Sticky","suggestions":["Battle","Wacky","Crazy","Frigid","Bull","Useless","Грязная","Поврежденный","руки","Зуд","война","Y'alls","прыгающий","Аномальная","Deez","убийство","семья","герой"]},{"category":"словарь","question":"в Nintendo DS была словарная программа с неудачным названием «\u003cBLANK\u003e Dic.»","answer":"Touch","suggestions":["Hand","Share","First","Digital","Look Up!","Family","Fun","Everybody's","Play","Battle","карманные","Grab","Легко","Giant","Великий","Need мой","Крошка"]},{"category":"Блейк","question":"когда бежал от \u003cBLANK\u003e ... Не спросите. ”","answer":"страус","alternateSpellings":["страус","страус"],"suggestions":["Адам Левин","картошка","Си Ло","моя жена","Шакира","тень","копы","Дафт Панк","фанаты","котята","белка","мой папа","толпа","муравьи","кот","жираф","зомби","мормоны"]},{"category":"Губы","question":"Китайский завод «pyschotria elata» также известен как «\u003cBLANK\u003e Губы».","answer":"Хукер","alternateSpellings":["проститутка","проститутки"],"suggestions":["Леди","Малыш","Кисси","Воск","Пылающий","Бабушкин","Осел.","Дядя Рой","Пукер","Хобо","Противный","Большой Мальчик","Потрескавшийся","Сочный","Вонючий","Горячий","Похотливый","Батт"]},{"category":"Pepsi","question":"летом 2007 года Pepsi продала в Японии зеленоватую колу под названием Pepsi Ice \u003cBLANK\u003e.","answer":"огурец","suggestions":["капуста","шпинат","брокколи","лайм","мята","абсент","рот Мытье","Трава","Бабушка Яблоко","Салат","Зависть","Спаржа","Яд","Авокадо","Фисташка","Марсианин","Рождество","Годзилла"]},{"category":"Сан-Франциско","question":"используя более 100 000 \u003cBLANK\u003e.","answer":"зубочистки","alternateSpellings":["зубочистки"],"suggestions":["ловушки для мышей","сахар кубики","наперстки","бревна Линкольна","кнопки","мраморы","говяжьи палочки","кукурузные початки","волоски","пуговицы","огурцы","корнишоны","кусочки шашек","горох","салфетки","пробки для бутылок","завязки","дротики","колокольчики"]},{"category":"Гора","question":"отправляйтесь посмотреть на необычно названную Дик Маунтин.","answer":"виски","alternateSpellings":["Виски"],"suggestions":["Большой","Жесткий","Старый","Дик","Дружелюбный","Лось","Хитрый","Пухлый","Гладкий","Папа","Гигант","Карандаш","Маленький","наливается","Ужасный","медведь","Лысый","Злой"]},{"category":"сжигание","question":"чтобы спасти свой \u003cBLANK\u003e.","answer":"пиво","alternateSpellings":["бокала пива","бокал пива","банку пива","банку пива","пива","5200 хорьков","Playstation 2","пижамы","рукавицы для духовки","бонги","коллекция VHS","дрова","хозяйка","макароны","шерстяные носки","вяленая говядина","кофейные кружки","солнцезащитные очки","лампа лавы","зонт","jack-o-lanterns","Halloween конфета","постер Джона Белуши"]},{"category":"экскурсию","question":"как он якобы взял нескольких своих учеников в несанкционированную экскурсию в \u003cBLANK\u003e.","answer":"стриптиз-клуб","alternateSpellings":["стриптиз-клуб","ню-бар","нуди-бар 5","казино","стрельбище","сигарный магазин","петушиные бои","лаборатория метамфетамина","тюрьма","бордель","пещера","заброшенная фабрика","пивная фабрика","крэк-ден","кладбище","гонка драг","бар-мицва","шоу менестрелей","оружейное шоу","операция по смене пола","Лоу"]},{"category":"каникулы","question":"которое отправляет ваш \u003cBLANK\u003e на каникулы.","answer":"чучела животных","alternateSpellings":["игрушечные животные"],"suggestions":["домашние животные","волосы","родители","фотоаппараты","супруга","подушки","враги","еда","багаж","приемная семья","няни","журналы","хозяйка","семейные фотографии","садовые гномы","служащие","одежда","машина"]},{"category":"Fighting","question":"Спортивные команды Скоттсдейлского общественного колледжа странным образом называются Fighting \u003cBLANK\u003e.","answer":"Артишоки","suggestions":["Палки","Снеговики","Попугаи","Компьютеры","Ленивцы","Столы","Киви","Кактусы","Ванны","Пабы","Цинга","Кружки","гантели","оксфордские рубашки","белые мужчины","Джорджия О'Киф","бумажные полотенца","черепа"]},{"category":"судороги","question":"когда она услышала \u003cBLANK\u003e.","answer":"голос Мэри Харт","alternateSpellings":["Мэри Харт","голос Мэри Харт 5","музыкальные шкатулки","тема Seinfeld","бонги","музыка Янни","чихание","хлопки","грузовики с мороженым","голос Альфа","флейты","таймеры для печки","воздушные шары","пуки","скрипучие классные доски","голос Уркеля","отрыжка","набор текста","MC Hammer","тап танцы"]},{"category":"Квинс","question":"проживает без арендной платы в \u003cBLANK\u003e в обмен на уход за ним.","answer":"кладбище","alternateSpellings":["кладбище","кладбище","кладбище"],"suggestions":["канализация","торговый центр","бункер","рекламный щит","мусорный контейнер","склад","стриптиз-клуб","турецкая баня","школьный автобус","тюрьма","бордель","маяк","почта","ветряная мельница","остановка грузовика","форт","больница","поезд камбуз"]},{"category":"бобы","question":"что в 1991 году он на законных основаниях изменил свое имя на \u003cBLANK\u003e.","answer":"капитан Бини","alternateSpellings":["капитан. Beany","Cptn. Beany","кап. Боб"],"suggestions":["Соус Бобов","Мистер Бин","Сэр Бинс","Бинстер Кирк","Профессор Бин","Брат Буш","Бэрри Бин","Волшебные Фрукты","Шапочка","Кампус Бин","Кинг Волокна","Бобы Ковбой","Соус Боб","Бобов","Фарто","Ван Кэмп","Бобовые","волшебные фрукты"]},{"category":"шампунь","question":"а затем почти сразу же прекратил производство шампуня «Touch of \u003cBLANK\u003e» со странным названием.","answer":"Йогурт","suggestions":["Зло","Табаско","Огонь","Рыба","Газ","Дедушка","Картофель","Лошадь","Любовь","Горчица","Кислота","Моторное масло","Он","Безумие","Краска","Кровь","Бобр","Кора"]},{"category":"Болт","answer":"что в итоге съел 1000 \u003cBLANK\u003e.","alternateSpellings":["куриные ножи"],"suggestions":["пончики","картофель чипсы","сникерс","апельсины","тако","гамбургеры","тараканы","тик-таки","бананы","арахис","чиз-ит","хлебные палочки","куриные крылышки","соленые огурцы","кексы","детская морковь","кусочки пиццы","рыбные палочки"]},{"category":"Норвегия","question":"посвященный \u003cBLANK\u003e.","answer":"вязание","alternateSpellings":["как вязать","иголка"],"suggestions":["дыхание","молитва","стрижка кошек","уиттинг","йодлинг","садоводство","уборка","стрижка шерсти","танцы на площади","трава","улитки","черепахи","медицинские линии","круглосуточная камера Уилфорда Бримли","бинго","пары","воздерживающиеся от секса","пылесосить","бегать трусцой"]},{"category":"рекорд","question":"канадец Аарон Грегг держит мировой рекорд Гиннеса по жонглированию \u003cBLANK\u003e","answer":"бензопила","alternateSpellings":["цепная пила"],"suggestions":["огонь","ткань","пудель","вода","дата","стул","кегельбан","пианино","меч","рыба","крыса","машина","кошка","обнаженная","ребенок","сон","обувь","лампа"]},{"category":"на Голгофе","question":"теперь могут посещать нетрадиционную церковь в \u003cBLANK\u003e.","answer":"паб","alternateSpellings":["в пабе"],"suggestions":["Tub","Van","Field","Пещера","Склад","Денни","Зоопарк","Магазин долларов","Коробка","Футбольная игра","Сарай","Стрельбище","Отверстие","Канализация","Бассейн","Водопад","Поезд","Старый блокбастер Видео"]},{"category":"спаривание","question":"бич в Нью-Мексико по прозвищу \u003cBLANK\u003e ящерица.","answer":"лесбиянка","alternateSpellings":["лесбо","лесбиянка","лэззи","лез"],"suggestions":["обратная пастушка","проститутка","странный","возбужденный","промежность","cunnelingus","собачий стиль","нимфоманка","миссионер","69","пух","лизать","фут фетиш","рабство","взорвать","застенчивый","подавляющий","втроем"]},{"category":"О","question":"\u003cBLANK\u003e».","answer":"Курица","alternateSpellings":["курица"],"suggestions":["Степень","Кантри-западный музыкант","Медведь","Пул","Стакан","Геном","игра","квартал","перо","персидский","Stud","Запятая","Monster","Карга","Огнь","Убийцы","мим","Test"]},{"category":"свиньи","question":"фермер Вильям фон Шнайдау кормит своих свиней \u003cBLANK\u003e.","answer":"марихуана","alternateSpellings":["горшок","сорняки","марихуана","марихуана"],"suggestions":["говядина Кобе","фуа-гра","ксанекс","ветчина","шампанское","суп из акульих плавников","икра","кокаин","устрицы","слизь","нижнее белье","мороженое","чай","конфетти","конфеты","хаггус","финики в беконе","жвачка"]},{"category":"мороженое","question":"потому что было слишком дорого делать \u003cBLANK\u003e.","answer":"рогалики","alternateSpellings":["мешки"],"suggestions":["машины","книги","торт","видеоигры","еду","платья","пироги","комиксы","кексы","туфли","туфли","шляпы","фильмы","заправки для салатов","конфеты","оперные бокалы","виски","кошельки"]},{"category":"Board","question":"названную After The \u003cBLANK\u003e.","answer":"Холокост","alternateSpellings":["holacaust","holocost","hollocost","hollocaust"],"suggestions":["Shooting","Pig Party","Nap","Изнасилование","Другая игра","Самоубийство","Развод","Убийство","Халапеньо Попперс","Бой подушками","Чаепитие","Секс","Погоня за гномом","Веселье закончилось","Паппи","Инвалидная коляска","Конкурс еды","Полиция"]},{"category":"Kill","question":"В 2007 году Golden Laurel Entertainment опубликовала настольную игру с жестоким названием Kill the \u003cBLANK\u003e.","answer":"Хиппи","alternateSpellings":["hippys","hippie","hippy"],"suggestions":["Snakes","Canadians","Old","Bugs","Germs","DJs","Олени","зомби","расисты","генеральные директора","рыба","старики","сексуальные вампиры","бариста","феминистки","свиньи","русские","шпионы"]},{"category":"55 000","question":"Тед Тернер обладает крупнейшей в мире частной коллекцией \u003cBLANK\u003e.","answer":"бизон","alternateSpellings":["бизонов"],"suggestions":["радио","грузовиков-монстров","бейсбольных карточек","домино","роботов","самолетов","слуг","угри","парики","свистки","ложки","статуи Будды","кофейные кружки","ковбойские шляпы","видеомагнитофоны","сандалии","телескопы","зеркала"]},{"category":"eBay","question":"был сломан \u003cBLANK\u003e.","answer":"лазерная указка","alternateSpellings":["лазерная указка","лазерная указка","лазерная указка"],"suggestions":["грузовик","зуб","электрическая зубная щетка","тостер","телевизор","кружка","мобильный телефон","кровать","ноутбук","лампа","кукла","стул","ваза","плита","поднос","кларнет","люстра","окно"]},{"category":"Санта","question":"Голландская версия Санта-Клауса имеет помощника по имени \u003cBLANK\u003e Пит.","answer":"Черный","suggestions":["Снег","Аманда","Маленький","Ангел","Рождество","Голландский","Зло","Боевик","Еврейский","Какашка","Монстр","Drunk","Дикки","щекотки","голые","Гадкий","странно","Backwards"]},{"category":"усы","question":"патент США US435748 предназначен для усов \u003cBLANK\u003e.","answer":"охранник","suggestions":["воск","искатель","расческа","парик","зонт","передник","торт","одеяло","триммер","обогреватель","декоратор","коляска","свет","ластик","зеркало","цилиндр","камера","трусики"]},{"category":"iPod","question":"Из мелкого шрифта для оригинального iPod Shuffle: «Не \u003cBLANK\u003e iPod Shuffle».","answer":"есть","alternateSpellings":["есть","есть это","есть"],"suggestions":["предать","дразнить","мыть -продать","бросить","сомневаться","коснуться","вопрос","похоронить","спать с","бросить","играть в ловушку","чрезмерно наслаждаться","бриться","критиковать","нюхать","торговать","щекотать"]},{"category":"волосы","question":"пока \u003cBLANK\u003e».","answer":"спит","alternateSpellings":["спите","вы спите","вы спите","вы спите","вы спите","вы спите","вы спите"],"suggestions":["мочитесь","пьяны","едите","занимаетесь любовью","танцует","кормите грудью","потеете","запутываетесь","управляете автомобилем","принимаете душ","поете гимн","готовите","овулируете","развлекаете","какаете","отдыхаете","думаете","плаваете"]},{"category":"добавка","question":"если \u003cBLANK\u003e».","answer":"беременна","alternateSpellings":["вы беременны","беременны","беременны","ожидаете","ожидаете","вы ожидаете","ваш ожидающий"],"suggestions":["спит","голоден","возбужден","хорошо повешен","вы щекотливый","доверчивый","канадский","между рабочими местами","пьет","холост","вождение","мормон","уже огромный","болезненный","похмельный","эмоционально недоступный","под 40","некрасиво"]},{"category":"Париж","question":"посмотрите их копию Эйфелевой башни с гигантским красным \u003cBLANK\u003e наверху.","answer":"ковбойская шляпа","alternateSpellings":["шляпа"],"suggestions":["птица","приклад","лук","сердце","бандана","дьявол","нос","бомба","язык","вишня","звезда","пистолет","дерево","ангел","обувь","береты","лошадь","клубника"]},{"category":"Ду","question":"является матерью Скраппи-Ду.","answer":"Руби","suggestions":["Дикси","Гора","Привет","Скалли","Мохнатый","Люси","Сексуальная","Леди","Вупс","Девчушки","Мисси","Диана","Шелли","Slappy","Сэнди","Loopy","скудный","Booby"]},{"category":"лизать","question":"В 2012 году 26-летний мужчина из Лондона отправился с миссией облизывать каждого \u003cBLANK\u003e в Соединенном Королевстве.","answer":"собор","alternateSpellings":["церковь","католическая церковь","кафедральный собор","кафедральный собор","5 жаба","ребенок","королевский","знак остановки","член парламента","скворечник","футбольный стадион","фонарный столб","крикетная бита","бубен","корова","телефонная будка","пивоваренный завод","забор","Starbucks","музей","стоматолог","книжный магазин"]},{"category":"расплата","question":"\u003c/ i\u003e \u003ci\u003e Shunned \u003c/ i\u003e и \u003ci\u003e Reckoning \u003c/ i\u003e - все книги в необычной серии о \u003cBLANK\u003e вампирах.","answer":"Amish","suggestions":["католик","феминистка","астматик","слон","милый","пожилой","транссексуалы","космос","глухой","русалка","канадец","республиканец","смертный","дружелюбный","ребенок","хипстер","растафарианец","алкоголик"]},{"category":"воздвиг","question":"В 2013 году богатый человек из Мичигана купил дом рядом со своей бывшей женой и установил гигантскую бронзовую статую \u003cBLANK\u003e.","answer":"средний палец","alternateSpellings":["палец","дайте пальцу","давая палец","подача пальца"],"suggestions":["человек лунит","дьявол","большие пальцы вниз","мертвая крыса","язык","змея","разбитый свадебный торт","пул мальчик","prenup","юрист","мешок денег","скунс","пенис","демон","человек улыбается","призрак","какашка","радуга"]},{"category":"еда","question":"которые были \u003cBLANK\u003e.","answer":"сожженный","suggestions":["недоеденные","тронутые известными людьми","рвота","вытянутая","окрашенная в синий цвет в рекламных роликах","в журналах","раскрашенных","разбитых","в мусорных баках","расчлененных","опрыскиваемых золотой пылью","гниющих","в Антарктиду","идентифицированных как радиоактивные","замороженные","в кино","сидящих на"]},{"category":"Буэнос-Айрес","question":"папа Франциск работал \u003cBLANK\u003e.","answer":"вышибала","alternateSpellings":["вышибала бар"],"suggestions":["таксист","парикмахер","жонглер","чистильщик обуви","клоун родео","Папа Римский Иоанн Павел","подражатель","танцор","собачник","борец","бариста","боксер","скромный плотник","шахтер","пантомима","продавец автомобилей","ведущий игрового шоу","повар","поющая телеграмма"]},{"category":"ножом","question":"что \u003cBLANK\u003e заставил его сделать это.","answer":"доска для спиритических сеансов","alternateSpellings":["доской оуджи","доской оуж","доской оиджа","ouija","ouiji"],"suggestions":["гном","футболист","собака","призрак","морковь","облако","учитель","семейное проклятие","видеоигра","песня хэви-метал","гоблин","фея","летучая мышь","говорящий кот","полицейский","юрист","караоке","морской монстр"]},{"category":"солнечные часы","question":"похожие на \u003cBLANK\u003e.","answer":"женская нога","alternateSpellings":["нога","женская нога","женская нога","женская нога","женская нога","женская нога","женская нога"],"suggestions":["сигара","пингвин","кукурузный стебель","картофель фри","баскетбольное кольцо","матка","метла","кукурузная собака","палец","кентавр","галстук","кларнет","телефонный столб","язык","трубчатый носок","роза","усы","диджериду"]},{"category":"основатель","question":"Фил Шоу - основатель странного вида спорта под названием Extreme \u003cBLANK\u003e.","answer":"Глажка","suggestions":["Дремлющий","Налоговая подготовка","Сгребание","Чтение","Керлинг","Рисование","Сидение","Рисование","Хлопание","Нить","Боулинг","Купание","Уборка","Плавание","Падение","Антиквариат","Квадратные танцы","Петтинг"]},{"category":"ухо","question":"25 ноября 2013 г. 16-месячная китаянка перенесла операцию по удалению необычного роста \u003cBLANK\u003e в ее ушном канале.","answer":"одуванчик","alternateSpellings":["одуванчик","дандион","денди лев 5","картофель","гриб","перо","ягода","гусеница","подбородок","морская обезьяна","слизень","ноготь","клевер","мотылек","груша","редис","зуб","прыщ","змея","палец ноги","алмаз"]},{"category":"плохой","question":"ЗНАМЕНИМОСТЬ ТВИТ! 9:43 вечера - 1 октября 13 @MikeTyson написал в Твиттере: «Я плохой \u003cBLANK\u003e.»","answer":"котелок","suggestions":["актер","твитер","папа","пекарь","вспоминающий","либертарианец","флоссер","роликовый конь","пловец","Веган","Спеллар","Игрок Содуку","Знаток вина","Разнорабочий","Мофо","Череповец","Поэт","Конный колдун"]},{"category":"уши","question":"чтобы мои уши были \u003cBLANK\u003e».","answer":"камеры","suggestions":["назад","менее сумасшедшие","невидимые","весла","щенки","влагалища","зеленый","выше","отсутствует","заслуживающий доверия","зубы","ягоды","лазеры","холост","слушаю","мои законные опекуны","дружелюбнее","крылья"]},{"category":"Афганистан","question":"В 2002 году Брюс Уиллис отправил 12 000 коробок \u003cBLANK\u003e американским солдатам в Афганистане.","answer":"Печенье Girl Scout","alternateSpellings":["Печенье Girl Scout"],"suggestions":["презервативы","джем","DVD \"Die Hard\"","носки","видеоигры","свитера","кексы","гармошки","пули","одноразовые фотоаппараты","Playboys","Beanie Babies","крекеры","GI Джос","карандаши","банданы","сигары","одеколон"]},{"question":"Хаба-дуэй","answer":"Счастливого Рождества"},{"category":"выпуск 4","answer":"чтобы он мог пойти посмотреть \u003cBLANK\u003e.","suggestions":["фейерверк фейерверк","документальный фильм о тюрьме","психотерапевт","девушка","концерт","парад","падающая звезда","рэп-битва","открытие музея","гипнотизер","игра в футбол","маг","парк собак","похороны друга","опера","фильм Лео ДиКаприо","балет","человек о собаке"]},{"category":"8","question":"который обозначает \u003cBLANK\u003e.","answer":"плохой день волос","suggestions":["утопление","пенис и приклад","побрили мои усы","запор","безразличие","подними мой химчистка","боязнь змей","вызов твоей мамы","трагедия с ресницами","PMS","охота на червей","волнообразные волны","я хочу развода","Фрида","ленточный червь","дискотека","колбасная вечеринка","твоя муха открыта"]},{"category":"взрыв","question":"выполнил необычную работу по взрыву \u003cBLANK\u003e.","answer":"мертвый кит","alternateSpellings":["кит","высаженный на берег кит"],"suggestions":["федеральная статуя","надувной замок","корова","церковь","знак остановки","пугало","гриф","боа-констриктор","porta-potty","поезд","клубок пряжи","тюк сена","пляж","Sears","рекламный щит","огромный пляжный мяч","колесо обозрения","утка"]},{"category":"моча","question":"моча тигра «пахнет как-то \u003cBLANK\u003e».","answer":"попкорн с маслом","alternateSpellings":["попкорн","попкорн с сливочное масло"],"suggestions":["бензин","лесные ягоды","сладкая вата","картофель фри","BO","апельсины","лаванда","мед","свежее бельё","полуночный шторм","зефир","портит","чили","пантера","пончики","соус для пасты","ветчина","солодка"]},{"category":"объятия","question":"Де-Мойн. Я обнаружил бесконечное количество \u003cBLANK\u003e на моих руках от объятий с тобой сегодня вечером ».","answer":"блеск","suggestions":["пот","рвота","макияж","сыпь","слезы","проколы","слюна","татуировки племенных","краска для тела","волосы","БО","царапины","маркировка","отпечатки пальцев","стримеры","твиновый сок","синяки","бородавки"]},{"category":"Оскар","question":"были сделаны из \u003cBLANK\u003e.","answer":"гипс","suggestions":["из дерева","человеческих зубов","стекла","кости","серебро","алюминий","шоколад","медь","кирпич","строительная бумага","золото","бумажные куклы","военные облигации","конфетти","пули","глина","резина","ткань"]},{"category":"Симмонс","question":"ЗНАМЕНИТОСТЬ ТВИТ! 14:49 - 15 ноября 13 Твиттер Ричарда Симмонса в Твиттере @TheWeightSaint написал в Твиттере: «В аэропорту \u003cBLANK\u003e всем.»","answer":"обнимаю","alternateSpellings":["обнимаю","и я обнимаюсь","и обнимаю"],"suggestions":["высокий -файвинг","потливость","колыбель","кормление","знакомство","ласка","F","проведение","благословение","ванная комната","выдавливание","растирание","пощечина","фуд-корт","благодаря","щекотка","раздражает","гусей"]},{"category":"петиция 4","question":"которая требовала положить конец росту цен \u003cBLANK\u003e.","answer":"пиво","suggestions":["говядина","проституция","шапка","подгузник","диджериду","жвачка","джип","короткий груз","нож","змеиный яд","сигарета","крокодил","креветка","кресло-качалка","бумеранг","пистолет","взломщик","DVD"]},{"category":"куча","answer":"спрятанное за грудой камней. Это был \u003cBLANK\u003e.","suggestions":["сейф","Джимми Хоффа","мяч для разрушения","лобстер","лодка","поезд","напольные часы","обеденный стол","кит","ванна для птиц","люстра","яйцо Фаберже","баскетбольное кольцо","U-Haul грузовик","бульдозер","почтовый ящик","джакузи","сарай для инструментов"]},{"category":"предупреждает","question":"\u003cBLANK\u003e.","answer":"родственник","suggestions":["преступник","сексуальный преступник","несовершеннолетний","террорист","расист","ведьма","священник","миллионер","республиканец","лесное существо","мошенник","знаменитость","шпион","плохой поцелуй","плохой любовник","однодневка","полицейский","повар"]},{"category":"Сталлоне","question":"чтобы пойти \u003cБЛАНК\u003e.","answer":"Электрический стул","alternateSpellings":["электрический стул","стул"],"suggestions":["Церковь","Выпускной вечер","Гарвард","Госпиталь","Тюрьма","Пылающий Человек","Ад","Космос","Голливуд","Нарния","Ванная","Вьетнам","Россия","школа ремонта холодильников","заключение под стражу","Экстрим","Антарктида","Небеса"]},{"category":"плача","question":"под названием Маленькая Мисс \u003cBLANK\u003e.","answer":"Без имени","alternateSpellings":["неназванный"],"suggestions":["Сирота","Унылая","Грязная","Желоб","Сад Мешок","Никто","Нелюбимый","Кто Заботится","Уличный еж","Рывок","Поппинс","Солнце","Синий воротничок","Средний класс","Бродяга","Паупер","Простолюдин"]},{"category":"Альфред","question":"электрическое кресло было изобретено профессиональным \u003cBLANK\u003e по имени Альфред Саутвик.","answer":"стоматолог","suggestions":["танцор","карманник","преступник","фигуристка","считыватель карт Таро","жокей","гробовщик","инструктор по вождению","певец","переводчик","продавец","детский автор","могильщик","серфер","экстрасенс","сэндвич","борец","сутенер"]},{"category":"ложка","question":"каждый день.","answer":"Вазелин","suggestions":["Tide","spackle","клей Элмера","моторное масло","цирковые арахисы","Пожиратели запахов","лосьон","нить","дезодорант Old Spice","спрей для тела Axe","тени для век","Q-Tips","разрыхлитель","спермицид","тампоны","Nicorette","ковер","контактный раствор"]},{"category":"космос","question":"было \u003cBLANK\u003e.","answer":"яблочное пюре","suggestions":["суп","мороженое будущего","картофельное пюре","жареная картошка","кукуруза со сливками","спам","пончики","чипсы и сальса","батончики мюсли","сливочный сыр","конфеты","слим джимс","баранья ножка","макароны с сыром","хумус","доритос","квашеная капуста","пикантные куриные обертки"]},{"category":"Оранжевый","question":"Цвет моста Золотые Ворота официально называется \u003cBLANK\u003e Оранжевый.","answer":"Международный","suggestions":["Кинда","Сан Фран","Яркий","Бабушка","Турист","Баскетбол","Супер","Поддельный Тан","Консервативный","Дипломатический","Обычный","Агрессивный","Марокко","Флорида","Конус движения","Orange-y","Жилет Охотника","Грейпфрут"]},{"category":"раненый","question":"код Y92250 - это код «когда пациент получил травму в \u003cBLANK\u003e».","answer":"художественная галерея","suggestions":["иглу","скорая помощь","лифт","День открытых дверей","уборная во дворе","Arby's","вольер","кресло","Applebees","кабинет окулистов","конференц-зал","IKEA","ICU","слушания по алиментам","Apple store","спор по алиментам","Outback Steakhouse","Olive Garden"]},{"category":"утка","question":"который впервые применил необычную технику приготовления утки с \u003cBLANK\u003e.","answer":"фен","alternateSpellings":["фен","фен","фен","фен","фен","фен","фен сушилка"],"suggestions":["обогреватель","ноутбук","индейка внутри него","огнемет","электрическое одеяло","паровоз","грелка для рук","горелка Tiki","радиатор","свеча","утиное ружье","печь для выпечки хлеба","электроплита","тостер","пушка","лампочка","автомобильный двигатель","прикуриватель"]},{"category":"кожа","question":"заставляет кожу людей \u003cBLANK\u003e.","answer":"синий","alternateSpellings":["становится синей","синеватой","синей","синей","синей"],"suggestions":["светится","поворачивается перьям","сжиматься","плавиться","исчезать","иметь хороший вкус","расти быстрее","плавать","получать пятна","стареть в обратном направлении","становиться твердыми","проливать","зудеть","превращаться в чешую","становиться оранжевым","чувствовать себя как дерево","расти лишние волосы","становиться заплесневелыми"]},{"category":"Галлахер","question":"получил высшее образование в области \u003cBLANK\u003e.","answer":"Химическая инженерия","alternateSpellings":["инженер-химик"],"suggestions":["Исследования в области досуга","связь","18-й век поэзия","гончарное дело","уголовное правосудие","социология","антропология","археология","теология","журналистика","геология","финансы","гендерные исследования","современный танец","история искусств","средства массовой информации","военная история","сельское хозяйство"]},{"category":"героиня","question":"Дэн Ратер впервые попробовал \u003cBLANK\u003e.","answer":"героин","suggestions":["секс","плач","спаржа","тощие погружения","сандалии","катание на моторной лодке","на шортах","квадратные танцы","солнцезащитный крем","использование женского голоса","тако","абсент","баскетбол","маникюр","кожаные штаны","скейтбординг","бритье","караоке"]},{"category":"Индия","question":"которая включает в себя причудливый ингредиент \u003cBLANK\u003e.","answer":"коровья моча","alternateSpellings":["коровья моча","коровья моча"],"suggestions":["кошачьи мозги","героин","человеческий пот","глазные яблоки","язык","молочные зубы","механически отделенная курица","плевательница","печеночная ворона","глаз тритона","грязь","человеческие волосы","гравий","ногти на ногах","девственная кровь","арсени","тухлые яйца","кокаин"]},{"category":"Иллинойс","question":"Спортивные команды в Средней школе Фрипорта в Иллинойсе странным образом названы в честь неодушевленных предметов. Команды называются Freeport \u003cBLANK\u003e.","answer":"Крендели","suggestions":["Репа","Тележки для покупок","Шлакоблоки","Борода на шею","Занавески для душа","Солнцезащитные очки","Шляпы","Сандалии","Радиаторы","Статуи","Деревья","Воздушные шары","Скутеры","Майки","Сумки","дверные рамы","ткани","парики"]},{"category":"44%","question":"что ели \u003cBLANK\u003e.","answer":"boogers","alternateSpellings":["свои собственные бугеры","свои бугеры","бугер","бугер","один из своих Boogers","один из их Boogers","некоторые Boogers"],"suggestions":["рогалики для пиццы","вещи из мусора","клей","больше фруктовых закусок","чем фрукты","мертвая кожа","шампунь","сперма","кекс","бутерброды с майонезом","жир на первом ребре","рыбные палочки","срок годности которых истек еда","кора","корм для собак","прямые пакеты с сахаром","кошки","трава","наполнение дивана"]},{"question":"гроулеры","answer":"Берги битс","alternateSpellings":["бергибиты"],"suggestions":["миниатюрные чурлы","песчаные пальцы","лиловые айсберги","Иосиф Сталин","ледяные барги","бип-бопы","крошечные берглетты","ребенок айсберги","ледяные отливы","детские айсберги","снежные стаканы","комочки папочки","осколки воды","небольшие грузы","крошечные куберберги","ледяные младенцы","палитры паппай","свежие фантазии"]},{"category":"подарок","question":"13 января 2014 года госсекретарь США Джон Керри вручил министру иностранных дел России Сергею Лаврову странный подарок двух очень больших \u003cBLANK\u003e.","answer":"картошка","alternateSpellings":["татерс","картофель"],"suggestions":["молотки ковбойские шляпы","галстуки","спортивные штаны","тачки","пульты дистанционного управления","фужеры","солнцезащитные очки","подушки","рации","плюшевые куклы","консервные банки","коврики","коврики для пилатеса","наушники","кофейные кружки","цыплята","проститутки"]},{"category":"Гластонбери","question":"известным как «\u003cBLANK\u003e».","answer":"Tickler","suggestions":["Wiper","Snacker","Pooper","Hugger","Бейкер","Sass","Whistler","Farter","Napper","Yodeler","Pisser","Belcher","Очиститель","Посудомоечная машина","Воздуходувка","Воск","Купальщица","CD Organizer"]},{"category":"бунт","question":"полностью состоящее из \u003cBLANK\u003e.","answer":"близнецы","alternateSpellings":["идентичные близнецы"],"suggestions":["подростки","бывшие модели","футбольные мамы","старые цирковые артисты","слепые люди","кошки","бабушки и дедушки","змеи","собаки","дроны","бойскауты","профессора колледжей","вдовы","сексуальные преступники","тигры","чучела","роботы","люди","считающие себя волшебниками"]},{"category":"итальянская тюрьма","question":"используя только \u003cBLANK\u003e.","answer":"зубная нить","alternateSpellings":["нить"],"suggestions":["скрепку","лазанью","ножницы","газету","библиотеку книги","его мизинцы","айфон","позитивное мышление","волосы в носу","крысиные какашки","ключи","стельки для обуви","зубная паста","зубные протезы","молоток","словарь","очки для чтения","кусачки для ногтей"]},{"category":"д","question":"там находится спорное по имени деревни \u003cBLANK\u003e.","answer":"свастика","suggestions":["Redskin","убийство","апартеид","расистский","марихуана","Butt урчание","Борьба с собаками","FU","Ненависть","Смертная казнь","Средний палец","Аборт","Фут фетиш","1%","Волосатые шарики","Кавказский городок","Тупые цыпочки","Пердеть"]},{"category":"бездомный","question":"ушел в отставку в 2005 году после наливания вина на \u003cBLANK\u003e.","answer":"бездомный","suggestions":["репортер","ребенок","стриптизерша","беременная мать","школьный учитель","глухой","мэр","социальный работник","религиозная статуя","голубь","надгробная плита","фото папы","ребенок","слепой человек","музейный экспонат","картина Ван Гога","кролик","строитель"]},{"category":"Марокко","question":"чтобы помочь военным усилиям Соединенных Штатов в Ираке.","answer":"обезьяны","alternateSpellings":["монахи"],"suggestions":["старушки","танцоры","попугаи","орлы","Roombas","хореографы","барсуки","бабочки","ниндзя","горничные","вертолеты с дистанционным управлением","гоночные автомобили","бухгалтеры","стихи","лестницы","подушки","борцы","DVD-плееры"]},{"category":"слив","question":"бренди и \u003cBLANK\u003e.","answer":"вешалка для одежды","alternateSpellings":["курганник","проволочная вешалка","вешалка"],"suggestions":["арахис","сумка для барфа","журнал SkyMall","блок сыра","носовой платок","берет","солома","компьютерная мышь","сумка для кренделей","галстук","набор ключей","защитная сумка","пара очков для чтения","тампон","презерватив","шляпа капитана","часы","маленькая чашка с напитком"]},{"category":"Эйнштейн","question":"глазные яблоки Альберта Эйнштейна можно найти в \u003cBLANK\u003e в Нью-Йорке.","answer":"сейф","alternateSpellings":["сейф"],"suggestions":["книжный магазин","Planet Hollywood","пиццерия","стенд для хот-дога","музей","платный пункт","метро","​​пожарная станция","мост","гостиница","турецкая баня","пятницы TGI","бар","конный транспорт","газетный киоск","торговый автомат","фонтан","винный погреб"]},{"category":"ягодицы","question":"означающее «иметь ягодицы \u003cBLANK\u003e»","answer":"волосатый","alternateSpellings":["волосы на волосах","очень волосатые","чрезмерно волосатые"],"suggestions":["нет","ухабистые","гигантские","чьи-то еще","странный","старик","опрометчивый","голый","хлопьевидный","идеальный","квадратный","женственный","мускулистый","невероятный","большой","вонючий","ужасающий","сжимаемый"]},{"category":"раздражает","question":"что он так раздражает.","answer":"Хипстеры","alternateSpellings":["бедра","хипстер","все хипстеры 5","ботаники","конгрессмены","журналисты","клоуны","пригородные мамы","группы мариачи","профессиональные спортсмены","поющие официанты","музыканты","уличные артисты","космонавты","участники реалити-шоу","фокусники","модели","учителя","социологи","флоридцы","стоматологи"]},{"category":"Непал","question":"где вы можете насладиться немного отпугивающим 10-дневным фестивалем \u003cBLANK\u003e.","answer":"Проклятие","alternateSpellings":["проклятие","ругательство","ругательство","ругань","ругательство","ругательство"],"suggestions":["Гнилая рыба","Сухой горб","Нагота","Удар в лицо","Мочеиспускание","Бугер","Змея","Рвота","Волосы на лобке","Roadkill","Ушная сера","Мертвая кошка","Кулачный бой","Перхоть","Крайняя плоть","Пачули","Пердеть","Тату нижней части спины"]},{"category":"штаны","question":"который просто включает в себя \u003cBLANK\u003e в ваших штанах.","answer":"хорька","suggestions":["горячий камень","пердеть","птица","кубик льда","промах","горит свеча","тарантул","крупный рогатый скот","скорпион","свиная вырезка","бобр","нож","фейерверк","змея","динамит","мрамор","рыба","мышь"]},{"category":"Папа Пий II","question":"папа Пий II написал эротический роман под названием \u003ci\u003e Сказка о \u003cBLANK\u003e. \u003c/ I\u003e","answer":"Два влюбленных","alternateSpellings":["2 влюбленных"],"suggestions":["священник и Монахиня","Пий Любовник","Поднявшись за грудь","Грех","Священный Союз","Хвост","Извращенец в браке","Святость брака","Трехсторонняя","Брачная кровать","Гадость","Отрицание любви","Ночь","Горячие свечи","Брак двоих","Мальчик и девочка","Посты","странная монахиня"]},{"category":"шлепок","question":"который случайным образом шлепал людей и кричал «\u003cBLANK\u003e!»","answer":"Спанко","alternateSpellings":["шлепок","шлепок!","Шлепок -o!","отшлепать o","отшлепать o!"],"suggestions":["Свобода","Плохой маленький ребенок","Да здравствуют ягодицы!","Нижнее белье","папочка","я никогда не умру!","Heyo","Toot-toot","Wowza","я мама","Хаба-Дуэй","Правосудие","Непослушный","Ты любишь это","Хуза","Извлеченный урок","Нахальный","я король!"]},{"category":"Муссолини","question":"не пошел по стопам своего отца. Вместо этого он зарабатывал на жизнь как \u003cBLANK\u003e.","answer":"джазовый музыкант","alternateSpellings":["джазист","музыкант"],"suggestions":["подражатель Муссолини","модель фашистской руки","чревовещатель","продавец от двери до двери","грабитель могил","клоун","обнаженная модель","рыбак","экстрасенс","театральный критик","синхронный пловец","гонщик","парикмахер","продавец автомобилей","пожарный","воспитатель детского сада","карикатурист","пантомима"]},{"question":"шоколадная стружка","answer":"пожизненный запас шоколада","alternateSpellings":["пожизненный запас шоколада","пожизненный запас шоколада","пожизненный запас шоколадные батончики","жизненный запас шоколадных батончиков","жизненный запас шоколадных батончиков","пожизненный запас шоколадных конфет","пожизненный запас шоколадных конфет","пожизненный запас шоколадных конфет","жизненный запас шоколадных конфет","жизненный запас шоколадных конфет","целая связка шоколада","множество шоколадных конфет","куча шоколада","куча шоколадных конфет","целая куча шоколадных конфет","тонна шоколада","тонна шоколадных конфет","тонна шоколадных батончиков","целая куча шоколадных батончиков","куча шоколадных батончиков"],"suggestions":["машина","лодка","миллион долларов","объятие","свидание с владелец","коробка с печеньем","благодарственное письмо","необычный ужин","образование в колледже","кошка","ужин тако","частный самолет","лошадь","новое платье","дом с двумя спальнями","декоративная ручка","новая печь для выпечки","набор ножей для стейка"]},{"category":"полет","question":"посвященном теме \u003cBLANK\u003e.","answer":"пчеловодство","alternateSpellings":["пчеловодство","пчелы","пчеловоды","пчеловоды","пчела"],"suggestions":["деревянные игрушки","голые дамы","бойскаутская жизнь","ужасные происшествия","оригами","скандалы со знаменитостями","рыбалка","научная фантастика","священство","сельское хозяйство","ослы","гольф","криминал","музыкальные новости","автомобили","птица смотреть","женская мода","катание на лодках"]},{"category":"Хичкок","question":"они восстают на меня».","answer":"яйца","alternateSpellings":["яйцо"],"suggestions":["зонтики","бороды","бананы","блины","вешалки","свитера с v-образным вырезом","пазлы","гармошки","ремни","зубные протезы","кофейные кружки","самолеты","расчески","хот-доги","качели","пони","кролики","вешалки для шляп"]},{"category":"Playtex","question":"что 8% канадцев занимались сексом в \u003cBLANK\u003e.","answer":"каноэ","alternateSpellings":["canue","каяк"],"suggestions":["тачка","собачья будка","кювет","гардеробная","банковское хранилище","родительская кровать","кабина","сарай","подъемник","гроб","штрафной ящик","тюремная камера","раковина","звукоизолирующая кабина","ящик","озеро","дымоход","пивоварня"]},{"category":"рыбалка","question":"которая состоит из 70% \u003cBLANK\u003e.","answer":"морковь","suggestions":["пряжа","пенис медведя","динамит","рыба","конские зубы","взрывчатка","пузырь резина","хрящ","цемент","высушенные собачьи какашки","уран","слизь","кости человека","человеческие волосы","ковер","красное дерево","находящееся под угрозой исчезновения","брови","кукурузный сироп с высоким содержанием фруктозы"]},{"answer":"5% больше молока","suggestions":["на спине","конструктивная критика","деньги","молоко","кокаин","учетная запись Facebook","анальное возбуждение","веселые шапки","уединение","вечеринки по случаю дня рождения","татуировки","дезодорант","гамбургеры","комплименты","дополнительные вымени","марихуана","СЛР","водяные кровати"]},{"category":"солнечная","question":"потому что она сделана из \u003cBLANK\u003e.","answer":"человеческие волосы","alternateSpellings":["волосы","человеческие волосы","человеческие волосы","человеческие волосы","волосы"],"suggestions":["кожа лягушки","песок","фекалии","сыр","зубы","пивные бутылки","собачий мех","старые носки","ногти","мусор","алюминий","ленты VHS","перья","скрепки для бумаг","золото","дыни","бороды","пенополистирол"]},{"category":"возвращением на родину","question":"С 1912 года неделя возвращения на родину в Университете штата Южная Дакота завершилась праздником со странным названием \u003cBLANK\u003e День.","answer":"Хобо","suggestions":["Смерть","Сожаление","Абсолютная тишина","Рвота в постели","Попка","Голая Бранч","больная песчанка","пупок","три соска","северная дакота","какашка","убийство","сон в бочке","бугер","поцелуй брата","грудное молоко","ночь","Рик Моранис"]},{"category":"бигль","question":"потому что он может \u003cBLANK\u003e.","answer":"светиться в темноте","alternateSpellings":["светиться в темноте"],"suggestions":["смеяться","произносить слова","жонглировать","делать PowerPoint презентации","кататься на велосипеде","считать до пи","делать впечатления","делать оригами","играть на пианино","подавать налоговые декларации","говорить по-английски","понимать стихи","пропускать","вырастить хвост","играть в баскетбол","спускать воду в туалете","рожать","лаять песни"]},{"category":"Snickers","question":"конфетка Snickers была названа в честь \u003cBLANK\u003e его создателя.","answer":"лошадь","alternateSpellings":["лошадь для домашних животных"],"suggestions":["мать","машина","собака","прозвище","гитара","замок","пенис","приемный сын","кошка","секретарь","лодка","парик","сценическое имя","хозяйка","ферма","место смерти","псевдоним","худший страх"]},{"category":"антифриз","question":"когда ветеринары дали ему \u003cBLANK\u003e пить.","answer":"водка","suggestions":["кровь кенгуру","туалетная вода","антифриз","моча","кетчуп","кровь","бензин","манго","чай со льдом","человеческие слезы","кофе","супер холодная вода","Red Bull","Dr. Перец","злость","больше антифриза","блошиный шампунь","желчь","витаминная вода"]},{"category":"тропический лес","question":"призывая людей мочиться в \u003cBLANK\u003e.","answer":"душ","alternateSpellings":["душ","душ","душ"],"suggestions":["пластиковые бутылки","Аргентина","их рты","океан","группы","их воображение","пустыня","улицы","бассейн","их сад","муравейники","их пиво","пещеры летучих мышей","раковина","их кровати","их бензобаки","их штаны","чашки"]},{"category":"Миннесота","question":"был арестован за вождение моторизованного \u003cBLANK\u003e в состоянии алкогольного опьянения.","answer":"кресло La-Z-Boy","alternateSpellings":["стул для ленивого мальчика","ленивый мальчик","la-z-boy","мирянин кресло z-boy","lay-z-boy","кресло la-zy boy","la-zy boy","la z boy","кресло la z boy","lay z boy","кресло lay z boy"],"suggestions":["самокат","универсал Red Flyer","карусель лошадь","холодильник","новогодняя елка","статуя Билла Клинтона","доска для серфинга","гигантский банан","ванна","гроб","скейтборд","парад-поплавок","реплика бэтмобиля","акула","больничная койка","туалет","тележка для хот-дога","мусорный контейнер"]},{"category":"яйца","question":"приготовленные в \u003cBLANK\u003e.","answer":"моча молодого мальчика","alternateSpellings":["моча маленьких мальчиков","моча молодого мальчика","моча мальчика","моча мальчика моча от мальчика","моча от мальчика","моча маленького мальчика","моча маленького мальчика","моча маленького мальчика"],"suggestions":["пот","яд","козья слюна","водка","рвота","овечий желудок","багажник автомобиля","пиво","аккумуляторная кислота","Velveeta","человеческий жир","слезы","фекалии водяного буйвола","ваша собственная кровь","лава","шоколад","горячая ванна","сточные воды"]},{"category":"пепел","question":"которая превратит пепел вашего умершего родственника в \u003cBLANK\u003e.","answer":"риф","alternateSpellings":["рифы"],"suggestions":["статуи","футбольный газон","конфетти","соус для барбекю","макияж","пули","парик","сахарное печенье","Etch-a-Sketch","перцовый баллончик","корм для птиц","освежители воздуха","песочные замки","рамы для картин","кошачий помет","краски","кулинарные специи","тарелки"]},{"category":"проинструктированы","question":"сотрудники ресторана Edible Canada вывесили в своей ванной табличку с указанием мужчинам \u003cBLANK\u003e.","answer":"когда они мочатся","alternateSpellings":["сесть","когда мочиться","сесть","когда мочиться","сесть","когда они мочиться","мочиться сидя","мочиться сидя","садиться при мочеиспускании","садиться при мочеиспускании","садиться при мочеиспускании","мочиться сидя","мочиться сидя","сидеть","когда они мочатся"],"suggestions":["мыть руки","дважды промывать","предлагать к их свиданию","вытирайте пол","любезно покраснеть","улыбнитесь","действительно посмотрите в зеркало","позвоните своим родителям","покажите меньше 5 минут","зажгите спичку","не делайте кокаин","выключите их телефоны","не ешьте кальмары","тихо покачивайте","будь спокоен на туалетной бумаге","не хрюкай","поправляй волосы","зажигай спички"]},{"category":"легкое","question":"что у него в лёгком растёт \u003cBLANK\u003e длиной 5 сантиметров.","answer":"ветвь дерева","alternateSpellings":["ветвь"],"suggestions":["морковь","плод","пенис","сердце","ноготь","саламандра","цветок","кактус","палец ноги","спаржа","нож","червь","кабель","лобковые волосы","зуб","морская ракушка","змея","хот-дог"]},{"category":"контроль","question":"которое позволяет вам управлять \u003cBLANK\u003e с помощью мобильного телефона.","answer":"тараканы","alternateSpellings":["таракан","тараканы","тараканы","движения тараканов","движения тараканов","движения тараканов","движение таракана"],"suggestions":["джакузи","ветер","блендеры","умы","разбрызгиватели","голуби","хомяки","полицейские диспетчеры","муравьи","облака","замки из песка","призраки","ворота","гаражные ворота","собаки","движения кишечника","радиоприемники для душа","крабовые травы"]},{"category":"вампир","question":"он должен \u003cBLANK\u003e.","answer":"считайте каждое зерно","alternateSpellings":["считать каждое зерно","считать каждый рис","считать каждый рис","считать каждый","считать каждого","считать их всех","считать все","считать каждое рисовое зерно","считать каждое рисовое зерно"],"suggestions":["раздеваться","молиться Богу","покаяться в своих грехах","танцевать в течение 10 минут","петь песню","рассказывать шутки","умри","верни его владельцу","сделай комплимент","займись сексом с оборотнем","заставь жариться","надень его на голову","предложи ближайшему человеку","расскажи секрет","кусай себя","играй в воздушную гитару","вздремни","съешь все это"]},{"category":"Горгулья","question":"напоминающая \u003cBLANK\u003e.","answer":"Дарт Вейдер","suggestions":["Дик Чейни","Мэрилин Монро","Капитан Хук","Авраам Линкольн","Уолтер Маттау","Сатана","Бэтмен","Росс Перо","средний палец","АЛЬФ","Пикачу","мистер. Поттер","одноглазый дикобраз","груди Долли Партон","Горбун Нотр-Дама","Фредди Кройгер","клоун","приклад"]},{"category":"охотиться","question":"Государственный университет озера Верхнее предлагает причудливую лицензию. Лицензия дает вам право охотиться на \u003cBLANK\u003e.","answer":"единороги","alternateSpellings":["на единорога","на единорогов"],"suggestions":["на гномов","монстра Лох-Несс","профессоров","MILFS","сборщиков займов","оборотней","пингвинов","демонов","фей","декана школа","студенты","уродливые кролики","снежные люди","эльфы","ботаники","призраки","белки","радуги"]},{"category":"почта","question":"где вы можете отправить письмо \u003cBLANK\u003e без использования пакета.","answer":"кокосы","alternateSpellings":["кокос"],"suggestions":["ракушки","лава","ананасы","кружки","обувь","тики факелы","цветы","щенки","леи","эротика","шапки","целая свинья","шары для боулинга","СПАМ","рыба","копия \u003ci\u003e The Descendants \u003c/ i\u003e","рюкзаки","личные туалетные принадлежности"]},{"category":"тюрьма","question":"пытаясь превратить \u003cПУСТО\u003e в золото.","answer":"его какашки","alternateSpellings":["его собственная какашка","его дерьмо","его фекалии","его собственное дерьмо","его собственные фекалии","какашки","дерьмо","фекалии","экскременты","его экскременты","человеческие экскременты","его какашка","какашки"],"suggestions":["его волосы","тесто для печенья","козы","айфоны","солома","мыло","деревянные бревна","зубы","мет","гранола","мертвые крысы","рыба","динамит","пиво","серебро","сыр","яйца","бензин"]},{"category":"толпа","question":"что люди имеют возможность указывать \u003cBLANK\u003e в толпе.","answer":"Мормоны","alternateSpellings":["мормон","любой мормон","любые мормоны","все мормоны"],"suggestions":["расисты","повара","учителя","студенты музыкальных театров","республиканцы","любители домашних животных","преступники","люди","умирающие","марихуаны","разведенные","мошенники","владельцы оружия","средние дети","политики","католики","один человек из набора близнецов","работников фаст-фуда","курильщиков"]},{"question":"экономист","answer":"стиральная машина","suggestions":["салатный спиннер","канал Playboy","зажигалка Zippo","муллет","вывоз мусора","PedEgg","фонарик","Snuggie","тостер","пульт дистанционного управления","VHS-плеер","Thighmaster","Walkman","бублик для пиццы","пивной шлем","презерватив","насадка для душа","фанни-пак"]},{"category":"Dahl","question":"карандашами и \u003cBLANK\u003e.","answer":"электропила","alternateSpellings":["электрическая пила","бензопила"],"suggestions":["дробовик","прядь волос Джина Уайлдера","щипцы для завивки","коврик для йоги","сумка с пиявками","расческа для усов","зеркало","бейсбольная бита","подушка для шеи","золотой билет","шар для боулинга","флакон с детскими слезами","саксофон","Вечный гобстоппер","кожаная маска","грязная шутка","граната","банка с фасолью"]},{"category":"счастливо","question":"\u003cBLANK\u003e.","answer":"манекен в инвалидной коляске","suggestions":["мертва собака","приложение для телефона","призрак","плюшевый мишка","сосна","плетень","подушка с нарисованными на ней глазами","резервуар для воды","плакат Селин Дион","обувь","невидимый кролик","динозавр в музее","подражатель Элвиса","кошка","сумка","полная париков","Кукла Барби","швабра в фартуке","куча грязного нижнего белья"]},{"category":"деревья","question":"основал организацию под названием «Студенты против \u003cBLANK\u003e на деревьях».","answer":"Хиппи","suggestions":["Птицы","полы","Листья","резные фигурки","Спящие","совы","мастурбирует","воздушные змеи","улюлюканье","борьба","насвистывая","любовники","учась","эльфы","серфинг","стримеры","Призраки","Общежитие"]},{"category":"шляпа волшебника","question":"должны носить \u003cBLANK\u003e.","answer":"шляпа волшебника","suggestions":["спидометр","бейдж","змея на плечах","клип-галстук","фиолетовый плащ","монокль","маска Ричарда Никсона","искусственные усы","рубашка «Я с глупостью»","лысая шапка","бюстгальтер","шапочка для вертолета","ремень для спортсмена","рука Халка","утка маска","маскировка Frasier Crane","золотая цепочка","красочный берет"]},{"question":"приготовление чили","answer":"игра в доджбол"},{"category":"строительство","question":"где \u003cBLANK\u003e живут и процветают.","answer":"эльфы","alternateSpellings":["эльфы","эльфы","люди эльфов","люди эльфов","эльфы"],"suggestions":["динозавры","тролли","киты","лесные нимфы","люди лавы","чупакабры","йети","зомби","инди-группы","золотые гуси","фанаты Бьорк","крысы","призраки","личинки","тараканы","монстры","крошечные панды","путешественники во времени"]},{"category":"средняя школа","question":"что побочным эффектом этой деятельности может быть \u003cBLANK\u003e в носу их детей.","answer":"личинки","suggestions":["герпес","диабет","полости","птицы","пчелы","повышенные способности","взрывы","ожирение","рак","длинные светлые волосы","грибы","мох","камеры","грибок","сперма","гремлины","пена","бородавки"]},{"category":"Peak","question":"обязательно поднимитесь на вершину с необычным названием \u003cBLANK\u003e Mountain.","answer":"Ненужное","suggestions":["BS","Upside Down","Loser","Ugly-Ass","Obnoxious","Humper","Бог мертв","Уэйн Гретцки","убийство","больная соска","переоцененный","призрачный призрак","капризный","Oo La La","подгузник","большой тупой","глупый","уйти"]},{"category":"Барселона","question":"когда они \u003cBLANK\u003e.","answer":"слушайте музыку","alternateSpellings":["слышат музыку"],"suggestions":["едят","видят лед крем грузовик","крик","уволит","корм","идти на похороны","блудить","трюмные щенок","рвоту","сжечь себя","умереть","увидеть ребенок","смотреть порно","обнять кого-то","увидеть рекламу","танец","запах мусор","выйти замуж"]},{"category":"рождение","question":"что она родила \u003cBLANK\u003e.","answer":"кролики","alternateSpellings":["кролики","кролик","кролик","кролик","кролик","некоторые кролики","некоторые зайчики"],"suggestions":["Иисус","идентичные октуплеты","инопланетяне","статуи","змеи","осы","старик","говорящая собака","Дьявол","огонь","сама","Робин Гуд","пчелы","фея","куклы","пачка бумаги","Дед Мороз","много золотых монет"]},{"category":"нос","question":"потому что он может \u003cBLANK\u003e очень быстро с носом.","answer":"type","suggestions":["читать Брайля","поднимать тяжести","накрывать на стол","красить ногти","играть в Candy Crush","решать кубик Рубика","чистить","снимать молоко","катать суставы","есть спагетти","чистить оружие","играть на гитаре","купаться","мочиться","косить","говорить","жонглировать","делать йога"]},{"question":"фальшивый","answer":"мясо"},{"category":"пустыня","question":"построенный прямо посреди пустыни.","answer":"Prada","suggestions":["песок","Build-A-Bear","камуфляж","Old Navy","Apple","Goodwill","Baby Gap","парик","джинсы Wrangler","Dollar Tree","алмаз","как видно по телевизору","солнцезащитные очки Oakley","быстроходный катер","Hello Kitty","пистолет","Dasani","наркотик"]},{"category":"орбита","question":"живущих в гигантском \u003cBLANK\u003e в течение 10 дней.","answer":"колесо хомяка","alternateSpellings":["колесо хомяка","колесо мыши","колесо песчанки"],"suggestions":["иглу","подушка-форт","космический корабль Лего","скелет коровы","спина улитки","стеклянный дом","сырный клин","машина американских горок","статуя себя","стиральная машина","мертвый кит","тыквенный патч","птица дом","выдолбленный телевизор","плавающий замок","конверт","мыльный пузырь","снежный шар"]},{"category":"Лохан","question":"ЗНАМЕНИТОСТЬ ТВИТ! 4:32 вечера - 22 мая 2012 года @lindsaylohan Tweeted: «\u003cBLANK\u003e - лучшее лекарство».","answer":"работает","alternateSpellings":["работа","делать работу","ходить на работу"],"suggestions":["водка","медицина","жаловаться","играть в видеоигры","Твиттер","позирование обнаженной","наблюдение за облаками","Маргарита","дремлющий","бекон","вечеринки","шоппинг","Matchbox Twenty","кислород","езда на велосипеде","Twizzlers","жужжание","не спать"]},{"category":"Cowell","question":"что такое \u003cBLANK\u003e».","answer":"детский душ","suggestions":["Humblebrag","мощная баллада","комплимент","брючный змей","американские горки","401k","куриный наггет рубашка","которая подходит","мешок для фасоли","пушистый","банджи-корд","барахолка","чувство","труба","ЙОЛО","картофель фри","костюм","охладитель вина"]},{"category":"без рубашки","question":"обязательно посмотрите на их несколько эротичную статую без рубашки \u003c3\u003e","answer":"пожарный","alternateSpellings":["пожарный","пожарный","пожарный"],"suggestions":["сотрудник полиции","Джордж Вашингтон","Гарри Конник-младший.","священник","манекен для краш-теста","Билл Клинтон","почтальон","Санта-Клаус","Луи Армстронг","клоун","мать","Иисус","Мэттью МакКонахи","вампир","мэр","домосед","сатана","гном"]},{"category":"Франция","question":"из-за которого они не могли остановиться \u003cBLANK\u003e.","answer":"танцы","alternateSpellings":["5 года","делали впечатления","икалировали","раздевались","ели свечи","хлопали в ладоши","говоря «сиськи»","стричь волосы","целовать","петь","хихикать","рисовать","спать","шлепать коров","пердеть","лаять","играть в гольф","жонглировать","плакать"]},{"category":"Джонни Депп","question":"означает \u003cBLANK\u003e.","answer":"оборотень","alternateSpellings":["оборотень"],"suggestions":["усталая ящерица","возбужденный хомяк","грустный клоун","Ранго","высокая палка","ножницы для рук","собачка","пиратский капитан","крошечный огонь","тот","кто играет Вилли Вонка","тени для век","честный актер","девушка актер","трата времени","готик","сексуальный медведь","длинные волосы","богатый странник"]},{"category":"лев","question":"В 2013 году зоопарк в Китае попытался выдать \u003cBLANK\u003e за африканского льва.","answer":"большая собака","alternateSpellings":["собака","песик","большая собака","огромная собака","гигантская собака"],"suggestions":["пара детей в пальто","кучка склеенных песчанок","длинношерстный конь","американский лев","ковер из лоха","ледяная скульптура","корова в халате","видеопроекция","дюжина кошек","склеенных вместе","чучело","мертвая свинья","зеркало","вырез из картона","раскрашенный мешочек из ткани","мужчина в желтой пижаме","кот под лупой","большая блондинка","шуба"]},{"category":"шведский","question":"получает пособия по инвалидности из-за его необычной зависимости от \u003cBLANK\u003e.","answer":"хэви-метал","alternateSpellings":["хэви-метал","метал-группы","хэви-метал группы"],"suggestions":["стрижка ногтей","говоря «братан»","есть туалетную бумагу","хихикать","скрапбукинг","облизывать жабы","дергать себя за волосы","блестеть","показывать мелодии","топиарий","пылесосить","современный танец","фарфоровые куклы","хаки-сак","паркур","парикмахерские квартеты","парики клоуна","играть пощечину"]},{"category":"самопомощь","question":"Блэр Толман написал книгу самопомощи под названием \u003ci\u003e \u003cBLANK\u003e для «Под долларом: 301 идея»","answer":"Знакомства","suggestions":["живопись","генная инженерия","свадьба Платья","оплата выкупа","покупка продуктов","косметическая хирургия","аспирантура","голодание","сокрушение врагов","контроль над рождаемостью","кулинария","кругосветное путешествие","начало бизнеса","скайдайвинг","стоматология","строительство кораблей","строительство джакузи","покупка дома"]},{"category":"одну","question":"когда он смог продать на eBay только одну обыкновенную \u003cBLANK\u003e","answer":"кукурузные хлопья","alternateSpellings":["кукурузные хлопья","кукурузные хлопья","кукурузные хлопья","кукурузные хлопья"],"suggestions":["рисовое зерно","снежинка","скрепка","булочка для хот-дога","яйцо","кегель","лист сушилки","адвил","анальный шарик","мертвая муха","травинка","зефир","мрамор","лепесток розы","жвачка","прядь волос","тампон","шишка"]},{"category":"Netflix","question":"странный пакет. Он послал ему \u003cBLANK\u003e.","answer":"кухонная раковина","alternateSpellings":["раковина"],"suggestions":["голова свиньи","белый флаг","кактус","песочница","факел тики","спущенный шарик","коврик","VHS-плеер","мусорное ведро","статуя Геркулеса","кирпич","поздно Уведомление о платеже","весло","флакон со слезами","шлем","корзина с гнилыми фруктами","ящик для мусора","DVD «Rocky»"]},{"question":"учителя","answer":"играть на аккордеоне","alternateSpellings":["играть на аккордеоне","играть на аккордеоне","играть на аккордеоне","играть на аккордеонах","играть на аккордеоне"],"suggestions":["жонглировать","запускать ракету","компьютерную программу","решать кубик Рубика","кататься на коньках","применять иглоукалывание","говорить на клингоне","летать на вертолете","брейк-данс","играть в баскетбол","сварка","снимать шкуру со свиньи","считать карты","начинать разжигать костер","ездить на 18-колесном автомобиле","использовать радиоприемники HAM","бороться","охотиться"]},{"category":"сельские районы","question":"вместо сторожевых собак полиция в сельских районах китайской провинции Синьцзян использует \u003cBLANK\u003e.","answer":"гуси","suggestions":["чучела","канарейки","роботы","панды","кошки с лазерами","ниндзя","дети","песчанки","свиньи","экстрасенсы","вежливые знаки","медвежьи ловушки","содержащиеся пожары","кобры","система чести","пчелы-убийцы","козы","мины"]},{"category":"румын","answer":"которых они никогда не облагали налогом прежде. Они начали облагать налогом \u003cBLANK\u003e.","alternateSpellings":["гадалки","их ведьмы","ведьмы","ведьмы","астрологи","астрологи","гадалки"],"suggestions":["подростки","дрессировщики","священники","спортсмены","няни","сантехники","художники карикатуры","оперные певцы","мертвые","карнавальные рабочие","водители грузовиков с мороженым","бездомные","исполнители метро","​​водители грузовиков","дети","миллионеры","сапожники","мимы"]},{"category":"зеркало","question":"\u003cBLANK\u003e.","answer":"улыбаясь","suggestions":["голый","невидимый","мертвый","уродливый","раздутый","Бог","летящий","лысый","усталый","испуганный","в огне","вверх ногами","более привлекательный","под водой","покрытый пчелами","противоположного пола","успешный","мультипликационный персонаж"]},{"category":"рецепты","question":"Пэм Андерсон написал книгу рецептов с названием \u003ci\u003e Как готовить без \u003cBLANK\u003e \u003c/ i\u003e.","answer":"Книга","suggestions":["Мозг","Сиська","Печь","Уход","Огонь","Бюстгальтер","Душа","Кухня","Муж","Нос","Чувство вкуса","Телевизор","Лошадь","Бюджет знаменитости","Правая рука","Дэвид Хассельхофф","Лицо","Горничная"]},{"category":"одиночество","answer":"предназначенные для борьбы с одиночеством. Они были в форме \u003cBLANK\u003e.","alternateSpellings":["женский круг","женский круг","женский круг","женский круг","женский круг"],"suggestions":["матка","мертвый питомец","плач ребенка","школьный учитель","пластинка лазаньи","пожарный","дедушка","кролик","коровья печень","матка","гниющая акула","облако","лицо любимого человека","счастливый клоун","водитель автобуса","ангел-хранитель","семейство мультяшных рыб","говорящий пончик"]},{"category":"лунатики","question":"составляли \u003cBLANK\u003e мужчины.","answer":"обнаженная","alternateSpellings":["обнаженные","раздетые","неккиды"],"suggestions":["лысые","пожилые люди","бизнес","в разводе","пьяный","одинокий","мочеиспускание","религиозный","очень высокий","безработный","трансвестит","молодожен","ирландец","молоко","призрак","почта","зомби","мусор"]},{"category":"Twix","question":"чтобы вытащить свой бар Twix из офисного торгового автомата.","answer":"вилочный погрузчик","alternateSpellings":["вилочный погрузчик"],"suggestions":["кувалда","человеческий череп","катана","клюшка динамита","шар для боулинга","сварочная горелка","кран","дробовик","шлакоблок","внедорожник","бензопила","питон","бульдозер","гвоздевой пистолет","компьютер","граната","коллега","лом"]},{"category":"Эдди Мерфи","question":"актер Эдди Мерфи выпустил танцевальную песню в 1982 году под названием «Буги в \u003cBLANK\u003e».","answer":"Your Butt","suggestions":["подвал вашей мамы","Boogie Out","зудящий свитер","космос","Мадрид","ванна","рай","мое сердце","Берлин","твои мечты","Новый год","зал заседаний","переулок","мое заднее сиденье","ню","постель","твои усы","здравомыслие"]},{"category":"тряпками","question":"полными \u003cBLANK\u003e.","answer":"огненные муравьи","alternateSpellings":["пожарными"],"suggestions":["канцелярскими кнопками","тухлыми яйцами","грудным молоком","пудингом","кирпичами конфеты","горячие угли","зубы собаки","кинжалы","виноград","кости","бриллианты","фейерверки","золотые монеты","вырезки из ногтей на пальцах ног","куриные кости","подгузники","битое стекло"]},{"category":"собор","question":"сделанный из \u003cBLANK\u003e.","answer":"картон","alternateSpellings":["картон"],"suggestions":["шкура леопарда","споркс","рога оленя","журналы \u003ci\u003e Playboy \u003c/ i\u003e","пряники","человеческие отходы","зубочистки","пчелиный воск","шерсть","пузырчатая пленка","сухой лед","старая камедь","живые коровы","черствый хлеб","пули","клейкая лента","пивные банки","лава"]},{"category":"Toblerone","question":"Горный логотип на упаковке шоколада Toblerone содержит скрытое изображение \u003cBLANK\u003e.","answer":"медведь","suggestions":["горошек","чемодан","волшебник","питон","счастливое лицо","НЛО","хорька","русалка","приклад","ангел","дракон","бродяга","краб","сэндвич","ребенок","долларовая купюра","пистолет","шприц"]},{"category":"Coca-Cola","question":"Coca-Cola однажды заказала видеоигру от Atari под названием \u003ci\u003e Pepsi \u003cBLANK\u003e \u003c/ i\u003e.","answer":"Invaders","suggestions":["Shooters","Free","Spies","против. Кокс","Зомби","Остров","Клоуны","Пепси Пепси","Рейд","Круиз Джунглей","Приключение","Мир","Панки","Мания","Атака","Тайна убийства","Осадки","Потери"]},{"question":"3 получил ранения","answer":"дом отказов","alternateSpellings":["отскок от луны","дом отказов","надувной дом"],"suggestions":["обед в мешках","гаражные ворота","вакуум","лазерная указка","катана","бензопила","обезьяна","водный шар","клин","хулиган","мяч увертывания","брюссельская капуста","качели","брат","видеомагнитофон","смартфон","кувалда","монахиня"]},{"category":"миниатюрное","question":"как-то странно расположенное в Иллинойсе.","answer":"похоронное бюро","alternateSpellings":["похоронное бюро","похоронное бюро","похоронное бюро"],"suggestions":["стриптиз-клуб","остановка грузовика","опиум логово","музей восковых фигур","собачий фунт","очистные сооружения","клеевая фабрика","заповедник обезьян","тюрьма","банк спермы","бордель","полицейский участок","бойня","Arby's","больница для животных","баня","ветряная мельница","тир"]},{"category":"Психо","question":"в котором был показан \u003cBLANK\u003e.","answer":"туалет со смывом","alternateSpellings":["смывной туалет","смывной туалет","туалет смывался","трудился","смывался туалет"],"suggestions":["человек в драке","автомагнитола","убийство","пара шорт","нож","французский поцелуй","душ","мотель","бюстгальтер","грустный ребенок","микроволновка","пластырь для души","мертвая женщина","глазок","труп","телефон","пара колготок","сосок"]},{"category":"Непобедимый","question":"Один из многих титулов Ким Чен Ира был «Непобедимый и вечно торжествующий генерал и высшее воплощение товарища-революционера \u003cBLANK\u003e».","answer":"Любовь","suggestions":["Власть","Рукопожатие","Мышцы","Веселье","Смех","Unicorn","глаз","братство","Игривость","пицца","Smell","Funk","Сила","Doom","Anger","Stuff","Дух","мастер"]},{"category":"застрял","question":"когда он застрял в \u003cBLANK\u003e на десять секунд.","answer":"дровосек","alternateSpellings":["дятел"],"suggestions":["медвежья клетка","яма кобры","тир","конский анус","чан начо с сыром","септик","кольцо для петушиных боев","кит","пещера ос","вулкан","реактивный двигатель","атомная башня","торнадо","похороненный гроб","гигантский блендер","стиральная машина","гусеница NASCAR","бетономешалка"]},{"category":"реабилитация","question":"певец кантри Трэйс Адкинс отправился на реабилитацию после драки с \u003cBLANK\u003e во время круиза на Ямайке.","answer":"имитатор Трэйса Адкинса","alternateSpellings":["двойник Трейс Адкинс","двойник самого себя","самозванец","5 лет","сантехник","чучело чревовещателя","агент секретной службы","реконструктор гражданской войны","пантомима","100-летний попугай","акула","профессиональный шаффлбордист","стальной барабан","большой ребенок","бобслейная команда","банда дельфинов","Harlem Globetrotter","надувная пальма","ледяной скульптор","парикмахерская квартет","поющий маг","парень одет как пират"]},{"category":"страх","question":"Пентерафобия - это постоянный страх перед твоим \u003cBLANK\u003e.","answer":"теща","alternateSpellings":["свекровь","свекровь","свекровь","свекровь","свекровь","мама в законе","мама в законе","мама в законе","мама в законе"],"suggestions":["водитель автобуса","шляпа","дети","бумажный мальчик","двоюродный дядя","пастор","горничная","химчистка","себя","солнцезащитные очки","смерть","приклад","тень","почтовый ящик","криминальное прошлое","собственные пуки","одежда","тостер"]},{"category":"Марио и Луиджи","question":"как они неправильно определили персонажей Nintendo Марио и Луиджи как \u003cBLANK\u003e вместо сантехников.","answer":"дворники","alternateSpellings":["хранители","уборщик","уборщик"],"suggestions":["международные банкиры","юристы","повара","боксеры","модели","вышибалы","мусорщики","модели комбинезонов","танцоры балета","профессионалы в покер","фермеры","водители грузовиков","строители","подрядчики","стоматологи","специалисты по борьбе с вредителями","сборщики ягод","мотивационные ораторы"]},{"category":"роботизированные сурки","question":"на \u003cBLANK\u003e.","answer":"аниматронный сурок","suggestions":["марионетка","парень в костюме сурка","морковь","стерео","футбол","слинки","картина","манекен","цветы","голая женщина","голограмма","салат","чучело","красивое дерево","ничего","комик","морковь","гигант № 2"]},{"category":"сварливый","question":"настоящее имя знаменитого интернет-сварливого кота в Интернете: \u003cBLANK\u003e.","answer":"соус Тардар","alternateSpellings":["соус тардарс","соус тартар","соус тартер","соус тардер"],"suggestions":["Маффин","Дарт Мяу","Грэмпс","Адольф","Саншайн","Хитклифф","Принцесса","Санта-Лапы","Бу-Бу","Гас","Снежок","Беатрикс","Поот","Джермейн","Гарфилд","Мисс. Рукавицы","Тор","Гэтсби"]},{"category":"парковка","question":"а \u003cBLANK\u003e.","answer":"каштаны","alternateSpellings":["сумасшедшие гайки"],"suggestions":["долговые расписки","поцелуи","пятерки","куриные наггетсы","соль","оружие","марки","старые парковочные талоны","часы","рыба с жареным картофелем","туалетная бумага","антикварные лампы","наклейки","живые пауки","рыба","волосы","какашки","купоны для массажа"]},{"category":"Kicking","question":"основным моментом которой является традиционное соревнование по клюшке \u003cBLANK\u003e","answer":"голень","alternateSpellings":["голени","голень","голень"],"suggestions":["пьяная","овца сыр","заключенный","муж","приклад","сирота","лицо","банка","кирпич","слон","воздух","компьютер","бутылка горчицы","ведро","грузовик","попкорн","огонь"]},{"category":"Сотовые телефоны","question":"одетые как \u003cBLANK\u003e.","answer":"ниндзя","alternateSpellings":["воины ниндзя","ниндзя","ниндзя"],"suggestions":["рыцари","мимы","детективы","попкорн","паломники","моряки","солдаты","клоуны","старые полицейские","гигантские сотовые телефоны","Уинстон Черчилль","пришельцы","гигантские красные иксы","жопы","библиотекари","боксеры","судьи","большие уши"]},{"category":"Джон","question":"Полное имя Хью Гранта - Хью Джон Грант.","answer":"Мунго","suggestions":["Элизабет","Яблочное семя","Фанки","Гранти","Куини","Улисс","Звезда","Кэри","Снейп","Никерс","Малыш","Диккенс","Хью Джекман","Джон","Hootie","Господи","масло"]},{"category":"Безопасность","question":"робот из Лаборатории здоровья и безопасности Великобритании носит имя \u003cBLANK\u003e Ларри.","answer":"Рвота","alternateSpellings":["Рвота","Рвота"],"suggestions":["Хронический","Труп","3000","Волосатый","Посмотри на меня","Зияющая рана","Робо","Почти мертвый","Убийца","Лабораторная крыса","Доктор","Побочные эффекты","C3PO","Сердечный приступ","Болезненно","Необычно","Пациент 12","Обжора"]},{"category":"Хэллоуин","question":"наряжаясь \u003cBLANK\u003e.","answer":"сам","alternateSpellings":["Джордж Буш","Джордж Х. Буш","Джордж Х. В. Буш","Джордж Буш-старший","Джордж Буш-младший","сам по себе","президент Буш","президент Джордж Х.В. Буш","президент Джордж Х. ш. Буш","президент Джордж Буш","президент Джордж Буш","5 лет","Фредди Крюгер","Дракула","Аквамен","Гомер Симпсон","Рональд Рейган","Чудо-женщина","Сексуальная медсестра","Винсент Прайс","Радуга Брайт","Халк Хоган","Билл Клинтон","Шер","мистер. Т","Человек-паук","кот","Уэйн Ньютон","Боб Костас","Мэрилин Монро"]},{"category":"мемориал","question":"которые хороши в \u003cBLANK\u003e.","answer":"утка зовет","alternateSpellings":["утка зовет","утки"],"suggestions":["тверкинг","батуты","монополия","жалуются","математика","талисман","лежа","стрижка","кадриль","комедия","рыбалка","жонглирование","классики","стрижка газонов","отжимания","попрошайничество","пропуск камней","выгула собак"]},{"category":"стриптиз","question":"что ему не разрешили принести его \u003cBLANK\u003e в стриптиз-клуб.","answer":"кошка","alternateSpellings":["кошки","киска","киска","киска"],"suggestions":["меч","сумка для колостомы","дробовик","чучело единорога","бочонок","шуба","ребенок","пончики","машина","моджо","камера","беговая дорожка","ужин","лосьон для рук","бабушка","парень","бейсбольная бита","газонокосилка для верховой езды"]},{"category":"Чад","question":"Чад Орзел написал книгу \u003ci\u003e Как научить \u003cBLANK\u003e своей собаке \u003c/ i\u003e.","answer":"Физика","suggestions":["Испанский","Жизнь","Танцы","Компьютерное программирование","Каратэ","Страсть","Поцелуи","Борьба сумо","Химия","Покер","Рыбалка","Приготовление изысканной пищи","Религия","Право дорожного движения","Этика","Плавание","Баскетбол","Наука о холодильнике"]},{"category":"Prize","question":"приз за диаграмму 1995 года за самое странное название книги года достался книге \u003ci\u003e Повторное использование старого \u003cBLANK\u003e \u003c/ i\u003e.","answer":"Graves","suggestions":["Друзья","Туалетная бумага","Пластик","Бугеры","Кошки","Ковер","Презервативы","Кислород","Люди","Обрезки ногтей","Пища","Вода для ванн","Горчица","Воспоминания","Пули","Зубные щетки","Автомобили","Трава"]},{"category":"Шварц","question":"что его контракт специально запрещает ему путешествовать в \u003cBLANK\u003e.","answer":"космос","alternateSpellings":["космос","космос"],"suggestions":["Африка","Индиана","казино","бары","Канада","бордели","Средиземье","острова","пещеры","его собственный дом","где угодно","Гренландия","центр земли","дом его Миу","папа Джон","чтобы забрать пиццу","Стоунхендж","остров Эллис","Юниверсал Студиос Орландо"]},{"category":"Кладбище","question":"Вечнозеленое кладбище включает в себя странную статую Иисуса в \u003cBLANK\u003e.","answer":"ковбойские сапоги","alternateSpellings":["ботинки"],"suggestions":["шорты","майку Green Bay Packers","солнцезащитные очки","халат","шлепки","шубу","юбка","много шика","бикини","стринги","ничего","парик","кроссовки","спортивные штаны","накидка","костюм дьявола","краска для лица","нажимные ногти"]},{"category":"787","question":"цвет краски 787 имеет странное имя Бабушка \u003cBLANK\u003e.","answer":"Свитер","suggestions":["Волосы","Дом!","Дом","Могила","Руки","Кошка","Стул","Подгузник","Ванная","Капуста","Любовник","Зубы","мечта","дыхание","похороны","духи","ошибка","ветчина ужин"]}]}